［少甜多奶］

本故事純屬虛構。
如有類同，實屬幸運。

=================

花灑的水不斷打喺瑩潔光滑嘅肌膚上，隱隱發亮。及肩嘅麻色秀髮雖然被打濕，但無損佢嘅雅麗，反倒更為水靈。水流過飽滿的山丘、結實的小腹，再慢慢流到⋯⋯根本移不開眼睛。

「你望夠未啊？」清脆嘅女聲不慌不忙地回答着。佢不算高，腳嘅部份係160嘅身高之中佔咗三分之二。佢一手將頭髮向上往後撥，又一邊用手搓佢對彈性嘅⋯⋯睇女沖涼真係種享受。

「⋯⋯吓，errr⋯⋯唔好意思。」小心咁閂好度門，我⋯⋯等等！呢度唔係我屋企咩？點解會有條女喺屋企沖涼㗎？

萬千思緒喺腦海中翻滾著。可惜搵唔到答案，唔通我同佢上咗床？條女睇落身材都幾正啊，把聲又甜，自己就算真係同佢做咗都冇蝕底，唔知自己表現成點呢⋯⋯我諗見到咁嘅身材應該唔會垂頭喪氣掛？

佢就咁包住浴巾就行咗出黎，就算不施脂粉也稱得上係絕色美女，「咦！咁香嘅，你點知我鍾意食蕃茄㗎？」佢望望碟中的all day breakfast早餐，笑意盈盈咁。煮港女野果然冇死。

「咁⋯⋯咁啱屋企有啫⋯⋯」咩料啊，人地開咗個咁靚嘅頭，我條傻鳩係度答緊咩啊！口窒窒咩呢，人哋係你面前沖涼都未驚過啦。

佢慢條斯理咁將啲蕃茄切到方便放入口中嘅size，途中餐具都冇發出聲響，估唔到食個早餐都咁講究⋯⋯

「琴晚⋯⋯」

「琴晚多謝你啊，我都好識做嘅。」佢放低手上嘅刀叉，慢慢走向我⋯做咩啊做咩行埋黎啊？佢一邊行埋嚟，一邊慢慢拉低條浴巾，原本都已經清晰可見嘅乳溝依加更深不可測。

「你著返好件衫先喇。」無視我嘅話語繼續行，最後踎係我隻腿之間。我從來都唔知原來屋企嘅沐浴露係咁香。居高臨下嘅我將眼前養眼嘅美景盡收眼底，飽足嘅唔單止係心靈，連肉棒都開始蠢蠢欲動。

佢有啲笨拙而且暴力咁扯開我條褲，充血嘅柱體一下子彈出。

「都幾可愛啊，無想像中咁猙獰。」佢仔細望左望，冰冷的手觸摸到熱燙，足以令我打左個冷顫。「我諗無男人會鍾意畀人讚可愛。」
「其餘嘅⋯⋯要試過先知。」嘴角嘅邪媚一笑，笑瞇瞇的桃花眼，活像一隻小惡魔。

佢花咗極短嘅時間，就已經知道我最敏感嘅係冠狀溝最前端嘅位置。滑嫩的手順著頂部慢慢摸到蛋蛋，對最敏感嘅位置避之則吉。「你點可以咁隨便同唔識嘅人發生關係㗎！快啲停。」在理智線斷掉嘅最後通牒，我深明依句野其實都係同自己講緊。玩緊火，但唔想停。

《續。》

自推

Push

（2）
佢再次無視我，仲加重左手上動作。佢拿出我長備於洗手間嘅潤膚霜，透明嘅液體令陽具閃閃發亮。碩紫嘅龜頭被人細細地摸著。馬眼都冇被放過，前列腺液開始溢出。再打轉，嬌嫩的纖手包裹著柱身，快速地上下移動。經驗尚淺嘅我又點受到此等試煉？頃刻間已經有傾巢而出嘅衝動。我試圖望吓佢本人嚟分散注意力，只見巍巍的山峰隨著主人嘅賣力如同布甸咁抖動，努力嘅汗水滑過臉龐落到鎖骨，反而為場景升溫。

粗重的呼吸聲此起彼落，啪啪聲不絕於耳。不一會兒，便繳械了。

黏黏稠稠的精華就喺佢一大早嘅facial。「多到呢⋯⋯你咁dry嘅咩？」佢脾氣都算好，畀我射到成臉咁都唔嬲，仲笑笑口咁。唔係我阻止佢，佢可能真係會幫我吞埋精。

「顧住笑。」我一下就捉佢去廁所洗臉。

不過咁濁嘅話，即係琴晚我地無⋯⋯意識到冇做錯事真係既開心又失落，明明大好機會啊。

「好喇，我總算還咗恩。」拍了拍自己臉上嘅水，又行返出梳化個邊，「阿小姐，你講緊咩？」我一臉不明所以。

「叫我包包吖。」我望咗望佢心口對大包，依個名真係改得幾好。

「跟住落嚟嘅係我自己想做嘅。」澄明的一雙大眼望得我不好意思起來。佢逕自坐喺我大髀上，又抬起我嘅下巴，喺我唇上印了一下。剛做完這麼淫靡嘅事，忽然又如此純潔。唔知依隻小惡魔又係度打咩主意。我可以做嘅就只有用手按住佢嘅頭，加深咗依個吻。舌頭衝擊咗佢齒關幾下佢先如夢初醒，明白我嘅用意。拙劣嘅吻技同佢嘅手藝形成左極大對比。我悄悄把手挪到其豐盈之上，包包嘅電話鈴聲卻不解風情地響起。

「喂？嗲哋？」逮住這好時機，我手已經往下面的光滑發展。摸著佢應該要茂密的森林，如今已經光禿禿一片，更逐漸形成水漥。隻衰妹真係做好咗畀人屌嘅萬全準備呢。「點解⋯⋯你會搵⋯⋯到我㗎？我⋯⋯明明⋯⋯」包包咿咿呀呀地癢得說不出完整嘅句子，小臉憋得紅如蘋果，條頸一片泛紅。剛剛嘅小惡魔一下就馴化成可愛嘅綿羊仔，真係迫不及待想騎吓。

不斷嘅往內探險已經令我嘅手變濕漉漉。解開浴巾，包包嘅豐滿大包終於呈現眼前。兩個渾圓嘅球體中央種著櫻桃，誘人極了。「我冇⋯⋯喂！你做咩啊⋯⋯唔係啊嗲哋無事無事⋯⋯」包包想擺脫我嘅手，卻無能為力。驚訝一下轉為笑意，就隨我去了。
也只好不停轉著我手上嘅銀製手鐲，分散自己嘅注意力。

先係輕輕咁搓下對白而圓嘅脹卜卜大奶，再撩下中央嘅粉紅。微微擠壓著乳尖，只能換來粗重的喘息，迷矇嘅雙眼似是欲拒還迎，都幾乎忘了仲同嗲哋講緊電話。

我肆意地揉搓這雙小白兔，果然如想像中般份量十足。提起一邊吸啜，紅點因為主人嘅激動同我津液嘅滋潤而轉為更深嘅粉紅，亦變硬了不少。「好喇⋯⋯我⋯⋯會返嚟⋯⋯依加囉⋯好⋯⋯」吓？咩返去？我都仲未夠喉。包包終於掛斷咗電話，臉上嘅紅潮仍未散去，真係好想一啖食咗佢。

《續。》

Lm

(3)

「唔好走喇。」當然後半句「我都未屌」冇講到出嚟。

隨後枕上佢對大饅頭度。有咗佢陪瞓一定唔會失眠喇。「唔得喇。我真係要返去喇。」

「但你攪到我咁就走左去⋯⋯」「我係唔會同男朋友以外嘅人做㗎。」佢邊講邊著返條lace底褲。

即係點？佢有仔喇？但對我無野又點解要挑逗我？不過我地識咗都唔夠24個鐘，點一齊呢？唔通佢想我地確認關係咗先做？咁所以依加我應該要表白！

「我個bra被你坐住左啊。」佢指住我個pat。抽返個bra出黎先睇到，原來包包成34D，對野真係好撚正。

「我地一齊喇！」「拜拜。」幾乎係同時開口，但隨之而來嘅係閂門聲。

見住佢離去嘅背影，唔通只係黃梁一夢？但我碌鳩咁有生氣，又唔似假啊？係喎，應該話主動車佢咪知佢住邊囉！依加電話又冇ig又冇，仲點見返人！張驍旭，你真係好撚delay。

電話嘅叮叮提示聲劃破了良久的寧靜。「旭哥蒲頭未？🙏」「旭兄請問您有空嗎？🙇」

咁嘅鐘數個兄弟whatsapp group仲咁熱鬧嘅。咁好口一定又有野要我幫手。

「？」
「又話介紹你個靚女鄰居畀班兄弟識！講左十幾年都未有影。」口花花嘅阿鋒又打咩主意。
「好撚大波，笑得又甜又咩咁。」William 笑淫淫，最叻溝女。
「36E應該走唔甩，但識玩都一定係玩腳。」毒撚安今次竟然都加把口，平時唔係好正義凜然咩？
「真，腳都玩到十年。」個樣同身型都同我叮噹馬頭咁型嘅浚仔好彩同我口味唔同，唔係一定爭女。
「膚淺！人地咁pure同true。你地邊襯得起佢。得我咁靚仔先carry到。 」想像到阿聰又撥緊佢個自命不凡嘅all back頭。佢同我識得最耐，好鬼世故。
「收皮喇柒頭聰。」「發夢喇柒頭聰。」William 同安仔異口同聲地說。
「先唔講我當佢係妹，再者你哋咁型仔，溝死女喇，仲駛咩我介紹。」真係冇佢地咁好氣，珮柔真係靚到咁咩？中上但未到女神級喇，都係包包可愛啲。包包⋯⋯

當然，老媽子句「聽晚返嚟🍚。」都唔可以視而不見嘅。

夜幕低垂，旭日初昇，又係一個失眠夜。

《續。》

推

Ok

文呢

(4)

「我返嚟⋯⋯喇？珮柔？點解會喺廚房嘅？」都真係成年冇見了，真係大個女左好多。望住佢對唔知大咗幾多嘅奶子晾起左條圍裙，唔講都唔知佢只係細我兩年。

「旭哥哥。」一頭曲髮嘅珮柔笑容仍然甜美，雙眼又大又圓，鼻高高咁，把聲仲好嗲添。

「柔柔屋企冇飯開啊，咪叫佢嚟食吓飯囉，點知佢仲煮到成檯都係餸，真係唔話得。幫手開飯喇，仲成碌木咁。」對媽子嘅話笑咗笑，珮柔繼續為我最鍾意食嘅茄汁蝦碌埋返個汁。

有人煮飯真心正，賣相仲相當唔錯。紅澄澄啲蝦被擺成花形，上面仲有d蔥花點綴，真係唔食得都睇得。其他嘅鮮魷炒西蘭花、蒸石斑同煎牛仔骨，咁啱都係我心頭好。

「柔柔，忙咗成日，快啲坐低食飯。」邊講邊夾咗舊魚面珠燈畀佢。
「我得閒啫，伯母。」一如既往嘅溫婉可人。除左圍裙，原來係著左稍為貼身嘅雪紡及膝裙，都無減巨乳嘅風采。

「依加啲女仔好少入得廚房㗎喇，如果我哋阿旭娶到你就真係三生有幸。」
「講咩啊媽子，珮柔由細到大都咁
多人追。我依啲凡夫俗子襯唔起佢㗎喇。」本來笑緊嘅珮柔，好似扁咗下嘴咁。

有說有笑咁又食完一餐，熱熱鬧鬧咁都幾高興啊。如果唔使⋯⋯「衰仔，洗完幫手洗碗。」
「返左成日工，好攰喇。坐陣先喇。」
「唔緊要喇伯母，我洗都可以。」
就係咁樣，就變咗我同佢兩個一齊洗。

「係呢，你返intern返成點啊？」都係由我呢個哥哥開聲打破沉默先啦。
「都幾好啊，啲同事都幾⋯⋯熱情，老細又體貼，大家都好nice。」見住佢笑得甜似蜜，冇被豺狼食咗都真係奇蹟。
「同男朋友發展成點啊？」
「我⋯⋯我邊有男朋友啊。反而伯母話你識左女仔就唔痴家喎。」
「我都冇女⋯⋯」腦內閃過包包個小惡魔樣。有肌膚之親但都仲未係男女朋友⋯⋯如果佢聽到嘅話，唔知會唔會應承做我條女呢？

「洗完就送柔柔返去喇，咁夜好危險。」媽子又大聲指揮我。「哦。」

「旭哥哥，食唔食雪糕啊？」本身我就麻麻地甜野，但珮柔叫到都ok嘅。「好。」

我地兜返去細個成日幫襯個間士多。珮柔嘅眼睛好似著咗魔咁衝入去揀。

「朱古力味都係好似以前咁好食！」見佢滿足嘅表情，忘形咁舔匙羹，就好似返返以前咁，一切都冇變。

以前佢父母都好忙，成日飛嚟飛去。當然依加都係。佢父母畀咗筆錢媽子，等佢煮埋飯畀珮柔食。兩家人都幾熟絡喇，我就好似多咗個妹咁。不過大學住hall，之後仲就返工搬咗去好遠，都少咗聯絡喇。

「你鍾意嘅，我依杯都畀埋你喇。」忍唔住摸下佢嘅頭。唔知係咪佢反應唔切，fing咗羹雪糕落我條褲度，佢自己都一手都係。

「哎呦，對唔住啊。搞到你黐湆湆。」佢拎咗條粉紅色手巾仔抹，但奈何乾得太快，都係作用不大。

「唔緊要喇，我返屋企洗都一樣姐。」我表示不以為然。

「唔好！就快到我屋企喇，上黎洗下都冇咁唔舒服㗎。」
「真係唔駛喎⋯⋯」
見珮柔咁堅持，我都不好意思推卻。咦，佢父母應該仲未返喎⋯⋯

《續。》

Lm 支持

歡迎留言啊

正

加速

加油啊想睇

(5)

真係冇人⋯⋯「我拎條濕布畀你先。」

佢間屋都冇咩點變，仲好整齊。佢啲獎放到成屋都係，傢俬溫暖又不失整齊。「我可唔可以周圍睇吓？」
「好啊。」

都係好夢幻氣息嘅女仔房，所有野都井井有條，牆上仲貼咗好多相。有唔同年紀嘅珮柔呢？見着佢由細細個嘅可愛，蛻變到亭亭玉立真係好奇妙。咦？依個咪我咪我嚟嘅？有我哋細個一齊拖住手去公園玩嘅、有我哋細個一齊食雪糕嘅、我哋小學打羽毛球嘅⋯⋯仲有中學嗰時影落啲自拍？竟然曬哂出嚟。可能連我都冇咁齊。唔通？「入女仔房唔係咁好嘅⋯⋯我都係出返去先。」

「你係咪睇到哂？」佢氣急敗壞咁行嚟，可惜遲左一步。

「你間房幾靚啊。哈哈哈。」我都唔知點兜好⋯⋯

「有咩咁好笑？」佢收起笑容，難得咁惡。

種種回憶襲上心頭。

係囉，點解我依加先get到嘅？

珮柔嗦嗦鼻子，眼淚好似珍珠咁大顆大顆地掉落，真是我見猶憐。「你唔好喊喇⋯⋯我⋯⋯咁⋯⋯」我都真係唔係好識handle。

摸吓佢個頭，將佢額前嘅劉海撥到耳邊，哭聲仍然不止。咁我唯有⋯⋯拉起佢嘅手，輕輕將佢嘅頭一擁入懷。似乎係受到驚嚇，真係冇喊喇喎，亦都冇掙脫，就咁乖乖畀我抱住。

嗱，我攬得好君子嘅，完全掂唔到佢對波㗎。不過當佢回抱返我，我胸口稍下嘅位置揩到佢對波就唔係我問題喇？真係好似綿花糖咁軟，佢成個人都香噴噴咁嘅。

「女朋友要做嘅我都做到㗎。」佢邊細聲講邊放我隻手上佢心口。輕輕一摸都feel到好足料好軟熟。嘩大佬真係縮都縮唔切。「唔好嘅⋯⋯」

「哥哥想點對我都可以，真㗎。」
「有事慢慢講，唔好除衫⋯⋯衫。」佢揭起條裙，先係見到白底紅色碎花嘅底褲，再係同款嘅bra，同埋令人冇辦法移開視線嘅三吋長事業線。

可能係太目瞪口呆，所以到佢除咗胸圍個時，都仲係驚訝到出唔到聲。因為依世仔都未見過咁大對⋯⋯圓圓嘅竹荀掛喺心口度，就好似一對水滴，波與波之間形成人字形狀，胸下沿要夾返支筆應該唔係咩難事。

膚色來講，佢算白，但係都白唔過包包。

好似有磁力咁，我對手就由被佢吸左埋去。輕輕向上逗，係墜手㗎。真係唔明心口掛住咁重嘅野點行路。

佢不好意思咁用手臂遮住乳頭位置。「做咩要遮住自己呢？你好靚呀。」「我⋯⋯個胸位好低，尖尖唔係粉紅色，都唔似一般女仔咁。腰又肥，腿又粗⋯⋯」估到估唔到原來佢係睇得自己咁負面。唔怪之得佢成日都着咁鬆身嘅衫啦。

望下有五蚊大嘅lin餅，都幾可愛啊。「其實紅豆嘅顏色都幾特別呀。」越大對奶好似越敏感咁。我一掂乳頭佢就即叫，「嗯⋯⋯嗯。」我慢慢打轉令佢適應，乳頭嘅勃起代表佢都開始進入興奮嘅狀態。

牛仔褲所撐起嘅帳篷已經大無可大。我捉住佢嘅手，再放喺帳篷上邊示意佢上下揉搓。跟住佢就再唔識得動。

如果話包包只係唔熟煉，咁珮柔就一定係青澀。

咁所以我就先喺豆豆上面徘徊，等差唔多夠水就試吓伸一隻手指入去。點知只係入咗一隻嘅少少，佢已經叫到要生要死。然後又開始乾返⋯⋯已經重新刺激佢敏感嘅地帶，不過效果不大。

睇嚟都係時候偃旗息鼓。望住呢對紅豆包，總覺得有啲可惜。

破處真係好要耐性㗎。究竟邊個鍾意屌處女㗎？

《續。》

推呀

push

仆你個街咁都叫少甜
係咪3D肉蒲團先算重甜

入左先叫甜啊

(6)

「你攰喇。」
「我可以㗎。」佢甚至將開雙腿。
「咁（你當）係哥哥攰喇。」佢望咗望已經瞓咗嘅巨龍，都明白唔可以強求。

幫佢換咗睡衣，珮柔係都要我錫佢額頭先肯瞓覺。拒絕佢要我留低嘅請求，帶著疲憊嘅身軀走，今日真係過得好長好長。

冇靈魂咁起身、搭車、返工，人生真係冇咩目標。

包包啊⋯⋯究竟點先搵到你呢？我心裏面默念第一萬次嘅時候，喺放工時間嘅地鐵車廂內竟然遇到驚喜。

嗰頭麻色嘅短髮⋯⋯160嘅身高，9成9係佢喇。等我慢慢攝到去佢身後比個 surprise佢先。

佢身上彌漫住嘅，咪係我屋企沐浴露隻味？再嗅近佢嘅頭聞。係囉！點解佢而家走咗，都仲會有呢隻味？

高腰嘅淺藍色水洗牛仔褲將佢臀部嘅線條勾勒得宜。 我決定以大腿作為起點。有意無意咁觸碰佢光滑嘅大腿，佢似乎感受得到，努力向已經擠滿人嘅車廂往前一點點。

冇用㗎傻妹⋯⋯隨後再喺佢手臂內側打圈，佢幾乎打咗個冷震，似乎係非常敏感嘅地方呢。佢可以做嘅就只有夾埋手臂同腰之間嘅罅隙，點知只係將我嘅手帶到去佢嘅波波前。佢略為後悔咁打返開隻手，但都為時已晚了。因為我已經順勢摸上圓滾滾嘅大球，盡情玩弄緊。縱使隔住高領黑色入膊背心，仍然感受到佢嘅發育有幾咁良好。佢用左手捉住我隻鹹豬右手，喺摸到手鐲嘅一瞬間，就頓了頓，唔再反抗。相反嘅係，用埋另一隻手捉住我左手，環抱住佢嘅腰間，咁我哋就緊貼著大家。

佢稍微側了一下頭，手把頭橋到耳後，露出閃亮嘅耳骨耳環，似乎係俾咗我一個提示。我就順勢向耳邊吹氣，再舔吓耳骨耳環嘅位置，「你條衰女包喺地鐵俾人玩都仲咁high。」氣若浮絲，站不住腳係預計之中嘅反應，只係預計唔到佢咁快就成個身軟晒。

佢抖咗下大氣，調整呼吸。胯間的龐然大物隨著包包動情嘅反應而着迷，竊笑嘅佢再向後貼，似乎係嫌刺激得我唔夠。隨着列車嘅前進、停頓，形成錯落有致嘅碰撞，呢一下真係就快爆喇。

為咗反擊，我拉開少少我哋之間嘅位置。蠱惑的手從佢嘅褲管由下而上伸入，已經摸到濕漉漉一片，好彩佢條褲夠闊，如果唔係應該會透出嚟。

隔著絲質底底摸摸左陰唇，搓搓右大腿內側。就係故意避開佢嘅敏感點，感覺到佢有點著狂了，佢竟然反手拉開我褲鏈⋯⋯呢個女人真係不可思議。

礙於身高嘅問題，我條巨龍係包包個pat pat嘅上方。我坐低少少，將我碌剝咗光豬嘅野隊係佢大髀罅，佢雖然有啲驚訝，但係都即刻意會到，識得吉高少少配合返我，悟性真係幾高。

《續。》

(7)

濕晒嘅包包，有！

蘇醒嘅巨龍，有！

一切都如箭在弦。細細下前後擺動，
大家都繼續專注喺手機上，我諗應該安全啦。

向後嘅動作不能太大，否則會惹來旁人側目，每次都只能夠小幅度嘅挺進。識玩嘅就梗係捉住佢條纖腰，仲可以不時揸下波波。

礙於場合關係，真係冇可能除佢條底褲落嚟嘅。不過唔緊要啦，隔住都有feel嘅，而且安全最緊要。

始終包包都係比較瘦，佢大髀條罅都闊闊地。前端不斷磨擦滑嫩嘅大髀肌膚，同埋自身嘅潤滑，都算係暢通無阻。佢都唔敢太大力夾埋，驚會夾斷。到時就真係欲哭無淚。

唔單只係龜頭，包包嘅豆豆都有被充分照顧到。急速嘅喘氣好容易引起旁人嘅注意，我只好將隻手塞住佢把口，佢係興奮忘形嘅時候就只能夠「嗚嗚」，口水控制唔到咁向下滴，件衫都好似濕濕地。 真係好可憐，但又好得意。

溫熱嘅舌頭碰到指尖，而且脷上面嘅一粒粒慢慢喺上面轉圈，形成咗另類嘅官能刺激。

大家都好似爭咁少少先上到岸咁，我諗快少少應該唔會俾人發現嘅。「預備喇包包。」越郁得快，佢嘅身體就縮得越埋。用力咁揸佢對波，過份嘅擠壓令到個bra好似變變地形。「喂等埋我呀，自私。」最後好似有一下放鬆左咁，我用力攬住佢，都一齊釋放左。真係好滿足。仲適時將條野隊入去包包條底褲入邊添，如果唔係搞到成地都係，就水洗都唔清呀。

不過依家黐立立嗰個就係佢囉。

感受到褲入邊嘅不適感，包包怒目而視。終於見到佢，真係好。

《續。》

好癲

珮柔呢

地鐵真係可以玩到咁都無人察覺咩

我見啲av都係咁玩

現實應該連登見咗
不過好好睇，加速加速！！

又名《狂想曲》

四日後先見到佢啊

好多謝你呀

lm

有冇得唔係包包嚟
想有新角

真係冇咩人可以超越奴兄,老了

有啊，過兩日就出場

雖然唔知你講緊邊個，上網睇好似係高登嘅人？
寫呢篇文冇諗住要超越邊個，只係想寫下啲奇思妙想啫。

留名跟進
不過可以加多少少前戲鋪排
次次好似好快就完左咁

但係前戲短同埋快完係兩個問題嚟㗎喎？

(8)

「包包。」
「嗯？」
「上我度好唔好？」
佢望住又有抬頭趨勢嘅鳩，「我想食cake啊，你陪我吖。」可能都需要冷卻下嘅。

「我想要一件Napoleon、一件Germany cheese cake、一件蘋果批⋯⋯」佢一見到份menu就癲咗咁，滔滔不絕咁係咁講。

我拍拍佢手，喺佢耳邊講：「都夠喇，兩個人邊食得哂。」「依度係我㗎咋，你想食咩？」

「你。」隨後再加上一個舔脷嘅表情。紅霞喺佢臉上留下蹤影，再生鬼咁反咗個白眼。我諗無女仔唔鍾意甜言蜜語嘅，更何況我係出自真心。「咁我幫你叫杯black coffee喇。」空氣中隱約散發出甜味，不知係出自啲cake，佢個身定係⋯⋯

喺拿破崙嘅一層吉士醬、一層金黃酥脆嘅層層交疊，好似都有少少吸引嘅。「你都想食？」佢見到望到眼定定，就𢳂咗一小角酥皮同醬，遞到我口邊。「啊～」感覺我好似女僕cafe同啲女僕玩嗰啲毒男咁。當然，佢𢳂大大啖入口，罕見咁失咗少少儀態，再捧著塊臉，合埋眼嘅一面陶醉樣我都冇錯過到。仲差咁啲灑緊嘅花，就會好似啲漫畫咁。

到底係點養成一個咁易滿足嘅女仔？

「嗰日，點解你會喺我屋企出現？」
「我畀嗲哋趕左出屋，又打攪咗朋友咁耐，差啲要瞓街⋯⋯」好想問係咩原因。
佢吞咗啖cheese cake，再講：「好彩遇到飲醉咗嘅你。」咁所以報恩就係⋯⋯

思索咗吓，「傻咗啊你，如果你嗰日遇到嘅係壞人⋯⋯」我不禁想像當日佢為第二個男人打飛機，可能之後已經畀人姦咗。運氣差嘅可能禁室培慾緊。
「但嗰日嗰個係你嘛。」笑靨如花。
真係冇佢咁好氣。

「我嗰日有冇失儀啊？」不勝酒力應該都好麻煩到人。
瞇起雙眼黠笑著講：「有啊。我一見到你，你就係咁自我介紹。仲倒瀉咗杯酒落我身度。我將你手臂放喺我膊頭上，本身已經好難平衡，你仲要起勢咁揸我波，我哋差啲碌落樓梯。」我差啲噴哂啲咖啡落佢個身度。

算喇，都係專心食蛋糕。拎咗佢contact 後，就真係安安心心喇。向追求包包又邁進咗一大步。

「其實，嗰個兩條友都望咗我哋好耐吓⋯⋯你識㗎？」我隨佢指嘅方向望去，見到阿聰同William笑哂咁向我哋say hello。

「有冇阻住你哋啊？」打哂眼色叫佢哋走都仲要行埋嚟。有啊，本身想扑㗎。阻撚住哂。

「識咗新女唔出聲？」阿聰撞到我膊頭就黎散。

「依位女仔咁正，介紹吓？」William扮哂風度翩翩咁，咪駛旨意搶走我包包。
「阿聰。」「William。」兩條友仲要伸出隻手，咁快想摸人手仔？
「我係包包。」好彩包包任由嗰兩隻手停留空中，佢兩個都識趣咁收返埋。

「你撞到friend咁我走先喇，下次見。」佢孭起個小巧嘅黑色皮袋，睇嚟都去意已決。「拜拜。」唯有依依不捨咁望住佢離開。

《續。》

好睇

多謝支持

(9)

「你就好喇，又出pool喇。攬住柔柔都仲另結新歡。」阿聰似乎為我上次走咗件事耿耿於懷。
「都話當佢係妹。」我都講咗不下數千次。
「whatever喇。」阿聰一臉不置可否。
「喂旭兄，近日你好似心廣體胖咗唔少，係時候鍛鍊吓。」William係咁拍我背講。

我摸吓都仲隱約有個形嘅腹肌，都冇佢哋講到咁差姐。

「試吓依間健身中心啊，幾好㗎。」做咗司馬昭？
「你哋幾時做咗sales我唔知㗎？」
「其實就咁嘅，阿安睇中咗間野嘅女助教Ashley。你知佢喇，咁鬼細膽，就拉埋我哋囉。」
「好靚㗎咩？」
「都幾㗎，有波得嚟又有人魚線。雖然黑咗少少，但緊緻得嚟又有個性。佢有時仲教埋瑜珈，啲筋應該幾柔軟。」睇阿聰流口水個樣，「唔講仲以為對人有興趣嗰個係你。」

「難得阿安有目標，我唔會撬牆腳嘅⋯⋯」都算佢有啲良心。「不過人哋追我就另當別論囉。」看得自己那麼高。

「咁所以我哋成班男人就去學瑜珈？」個畫面⋯⋯諗吓都興奮。

「都有泰拳學嘅。」不禁呼咗口大氣。

帶著疲倦嘅身軀，唔係應承咗班死仔，點都唔會肯放工咁攰都仲做運動。間野設施都幾齊備啊，fitness個邊都多後生女，唔打拳都可以舉吓鐵。

到今日嘅重頭戲喇。拳房個part都幾好，沙包同沙包之間都有1.5米嘅距離。

喺塊大鏡面前，有個短頭髮嘅女仔喺度拉緊一字碼，柔軟度可見一斑。劉海雖然遮擋佢望住電話嘅視線，但係冇遮擋到佢玩電話嘅意欲。佢係著咗紫色嘅bra top同緊到爆嘅瑜珈褲，可見佢對自己嘅身形係極自信，班男同學今日應該都幾難專心到。

「阿旭，到咗喇？Hi Ashley!」阿安嘅叫聲劃破咗拳房嘅寧靜。Ashley望一望我，禮貌咁對我笑咗笑。唔知點解見到佢覺得笑到有啲假。同時，我先見到佢件bra top個領原來都幾低⋯⋯佢哋成班仔都望到呆咗。

我就免疫喇，珮柔咁大、包包咁軟嘅波波我都見過，依對目測得c嘅奶又算得係咩。

同兄弟一齊嘅時光過得特別快，轉眼間個半鐘嘅堂就上完。「喂一齊宵夜啊。」頭先食咗少少野就打拳，大家都餓喇，更何況平時少運動嘅阿安都出盡全力，睇嚟為咗女神真係乜都得。
「不如食串燒？」William都好瞓身打，想食肉補充吓體力。
「阿旭你搵緊咩？」阿聰問道。
無理由冇㗎，「食咩得，但我唔見咗個銀包，可能留咗係拳房。」
「都走咗成半個鐘你先發現，都真係得㗎喇。」
「你哋食住先，唔駛等。」

成十一點半先返到fitness，啲人都走得七七八八。我都快手執埋個銀包就走了。

「嗯啊⋯⋯吖⋯⋯嗯我要啊，嗯嗯⋯⋯」啲聲越叫越高key⋯⋯要做都唔會揀拳房喇⋯⋯咁重口味啊。

《續。》

(10)

古語有云：「阻人扑野畀拿燒春袋。」唉，但我又唔可以唔拎返個銀包。度門仲要唔閂，不如我快快手執返個銀包就算。

踮手踮腳咁推開門。眼前嘅影像真係嚇親我。塊臉谷到紅卜卜嘅Ashley挨係沙包前，曲起左一邊腳，件sport bra晾住佢對呼之欲出嘅波，好彩未完成暴露。手隔住條瑜珈褲係塊gap上先係慢慢郁，逐漸變成用閃電咁快嘅速度喺豆豆上咁磨，「啊⋯⋯快啲啊，好舒服嗯⋯⋯啊⋯⋯」話剛落，佢就成條鯨魚咁噴出透明又無色嘅液體，整濕哂啲軟墊。

「閂門。」佢氣若浮絲咁話。嘩屌，竟然見到我。依鋪全身而退唔到了。

「我⋯⋯」見到咁嘅場景都真係無言以對。「其實好小事啫，有需求就做㗎喇。唔好同我講你冇打過飛機喎。」但係我唔會喺大庭廣眾咁做囉，雖然呢個鐘數冇咩人。

「哈哈，哈哈。」我講完就轉身，點知畀佢拉住咗衫尾。我輕輕撥開佢隻手講：「我去拎布。」佢担著半邊胸，扶著個沙包，慢慢企起身。再從後緊抱我，「幫我啊。」佢係我耳仔邊吹氣啊仆街。淡淡嘅汗味縈繞著，唔討厭但都唔討喜。

依個時候，我發現個背景音樂好柔和，但頭先打拳嘅時候明明冇音樂㗎喎？咁識嘆？

「唔係咁好嘅，你搵返你男朋友做喇。」
「免費都唔肯？」我幾時有話關錢事？大佬佢越掃越落。我個肚臍好撚痕啊。

「你咪當你係人肉自慰棒囉。Nothing special.」真是語出驚人。
「我班friend都對你搭哂糖，我畀佢哋電話你喇。」我諗住拎個電話出黎，點知畀佢打跌咗。打開拳真係大力啲。
「佢哋頭先見我著住件稍為低胸嘅都扯哂，有咩好玩啫。」原來佢都有留意到，「我鍾意有挑戰性嘅。」

「我有鍾意嘅人喇。」「So?借你碌野嚟用吓，唔關愛情事喎。」講完就隔住條褲面對面摸我碌鳩。Ashley當佢係玩具咁，前後對摺，又輕輕拉扯。個手法都幾⋯⋯別樹一幟⋯⋯

前端終於慢慢脹大，唔可以好似頭先咁當搓圓撳扁。依個時候，佢終於握住柱身，仔細用拇指挑逗馬眼，好似女人揸棍波碌野咁上下。

見硬到差唔多，就捉住成碌野上下咁郁。佢示意我瞓低，我臉對住佢閪咁。頭先噴咗咁多液體，但原來都係冇尿味，咁即係咩嚟？

就係我沉思緊之際，佢已經除咗我同佢條褲，扶住碌野一野隊入自己個屄。真係整濕自己都唔駛。被溫熱包住，好正。望住我同佢嘅連接位⋯⋯佢膚色本來就比較黑，所以都唔好期望會見到咩粉紅色屄。反而泳衣印就相當明顯，睇得出原本都係小麥色肌膚。

佢面對著我，「果然真人棒棒有溫度好多⋯⋯」所以佢慢慢由緊張轉為愉悅嘅表情都盡收眼底。咦！「未帶condom啊喂！」「唔鍾意用。我食咗藥，ok?」佢不耐煩咁講。我句「戴套主要係防止性病」都係畀我吞返落肚。

似乎係適應咗，開始慢慢郁。「好滿啊⋯⋯」佢個屄暖暖地又緊，唔知運動對陰部肌肉嘅成長有冇幫助呢？

佢採取踎嘅姿勢，咁比起跪應該會再入到啲。佢先係前後郁，再嚟難度比較高嘅上下郁，做開gym對腳都應該幾好力，都唔擔心會坐斷嘅。越搖越快嘅佢就好似喺草原馳騁嘅遊牧民族，而我係佢隻馬。

《續。》

推

唔係唔推呀?

多謝你啊

推 好睇

G持

主要女角都出晒場喇，大家有冇話最鍾意邊個？

包包
珮柔
3. Ashley（手動打3字）

包包

小朋友先做選擇,
我全部都要

同樓上一樣
小朋友才做選擇
我全都要

William

不過要揀嘅話會揀包包
包包有啲真愛feel

小朋友先會選擇，要哂thx

珮柔

(11)

佢郁得咁快我就嚟頂唔蒲。上下搖晃令佢對波燉燉下，可能因為本身唔大，郁嘅波幅都好有限。我個人屹高咗啲，想抓吓波波。佢見狀，有啲開心，就捉著我手去佢對波度。
估唔到個bra都幾硬，用力咁揸咗幾吓都冇咩癮，都係繼續食飛機餐算。

佢越插越起勁，仲用個屄打轉，龜頭全方位嘅點都照顧到，「一齊。」係爽但仲未想射。「但我仲未⋯⋯」

佢聽完就開始收縮陰肌，一張一弛咁，面對此等緊湊嘅進攻，都唔係好頂得順。唔駛一陣就想出了。

「就快⋯⋯」已經提哂水叫佢走，點知佢反而加快頻率，「射哂畀我喇⋯⋯嗯⋯⋯嗯嗯⋯⋯」已經唔知係我定佢嘅叫聲。今次佢冇噴水喎。佢慢慢企返起身，吸唔哂嘅精就係個屄度流出。「我沖涼先。」似係通知咁，根本唔駛我回應。

條紫色褲仲攤喺地下呢⋯⋯

喺地下抖咗陣，先記得返我本來嚟嘅目的⋯⋯ 我用沙包借一借力起身，行到放袋個架度搵，冇嘅？我都冇拎過銀包出黎。

「張驍旭！人呢？」group度又叮。
「搵唔到？」都成個半鐘前嘅msg
「駛唔駛幫手搵？」都係阿安最有良心。不過我對你唔住啊bro。

好彩你哋冇嚟幫手搵。

今日真係好攰好攰。快啲返屋企沖涼瞓覺。

一邊沖涼一邊諗：其實冇咗愛嘅扑野，就只係單純嘅官能刺激，就只係真人版打飛機，其實真係冇咩意思。

又係新一日嘅開始，今日要返媽子度食飯，咁即係意味着⋯⋯珮柔可能會喺度。都冇得諗咁多㗎啦，唔通一世都唔返去咩。

一打開門，「旭哥哥。」就傳來。果然，佢又係度。珮柔仍然一貫嘅甜美。

今日終於都唔係佢煮，佢可以坐喺客廳度睇電視。「珮柔，嚟咗啊？」佢見我一入門口就沖過黎幫我除鞋。雖然唔成功，但係佢向前烏低身，都令到佢隻奶倒哂出嚟。「唔駛喇，我自己嚟。」領口唔算低，但係真係太過大，擋都擋唔住。

唔知係咪我錯覺，總係覺得佢今日條雪紡裙好似比平時短左好多，件衫又緊咗少少。

「你今日好似唔同咗好多。」「你發覺到啊？咁哥哥鐘唔鍾意？」講完就即刻攬住我。我望吓喺廚房嘅媽子，好彩佢仍然專心煮緊餸，唔係都唔知點解釋。

今晚佢件衫薄啲，所以波波嘅溫暖透過單薄嘅衣服直穿我嘅心臟。一嚟就咁玩法，哥哥頂唔住啊。

「你鍾意就得。」
「件衫朋友送架。」佢拉埋我坐低係梳化度，我地兩個都背住廚房。
「咩朋友？」
「大學同學啊。」佢打開ig畀左張相我睇，相入面個女仔化行哂妝又著哂低胸咁喺佈滿咗氣球既酒店房入邊影相，入邊大大隻字寫住「cheryl 19」。大大聲同人講我今晚扑野喇咁款。
「佢男朋友好錫佢呢。仲特登book房、裝飾埋同佢慶祝。」
「佢哋book完就扑喇喎。」佢恍然大悟，「咁男女⋯⋯朋友有咩問題！」

「冇問題你又臉紅？」無話可說嘅佢嬌羞咁將臉埋喺我膊頭度。

一個咁嘅女仔直播得都唔係咩好野。果然向下碌，就見到了。搔首弄姿唔在講，不斷夾個胸畀人睇，都唔知男朋友點見人。

「佢好好人㗎，見我悶聊埋我一齊直播。」梗係喇，你加入咗個點擊率多咗成倍。
「同啲fans傾吓偈都幾開心⋯⋯仲送咗好多衫畀我，話同佢直播個時可以著。」拎出嚟睇，件件都背心。識玩啊，將佢完美嘅身段表露無遺。好彩唔係好貼，算佢有啲良心，珮柔對波太大攪到變貼身又的確無辦法嘅。

「仲有新bra!」佢興奮咁揭起件衫，深長嘅乳溝又再呈現眼前 。

《續。》

呢個位先停

有冇多篇

3

加速加速

識野

寫得好正
好易投入入去

唔係點引你地追

Happy end pls

貨源緊絀

幾時再出

今晚

睇下點定義happy end

就黎糖尿

(12)

個bra上嘅幾朵嬌艷嘅花刺繡栩栩如生，淡淡嘅綠加上白色，好清新，仲有少少透透地，一睇就知所費不菲。而且bra嘅剪裁都同平時3/4唔同，只係1/2，令圓鼓鼓嘅胸部顯得更為豐滿。

「哥哥？」見我睇到眼定定，露出滿意嘅笑容，仲拎我我隻手指喺佢對波上半部分篤，軟軟的一篤就落咗去，手指離開又彈返上嚟，好細緻又極具彈性。唔好再刺激我好唔好。發現佢真係有鋪叫人摸佢胸嘅癮。

可能佢都深明自己長處喺邊。

再慢慢揭起埋條裙，係同一套淡綠加白嘅配色。同樣都係縫上花嘅刺繡。略為透明嘅布料可以清楚透視出修剪成三角形嘅毛髮。唔係綿褲仔，而係用幾條繩，定還是絲帶連接著重要嘅部位嘅布料。絲帶勒住豐腴的臀肉，就好似紮肉咁，肉感非常，亦色情非常。

繼續引領我嘅手指嚟到有少少肉地嘅小腹，都明嘅，咁大對波，個身有啲贅肉都無可厚非。

搓咗陣，越掃越落，淫水嘅滋潤令陰部嘅區域濕撚哂，手指再放上豆豆。佢個身都震咗震。向我示範咗點樣令佢興奮後，示意我繼續落去，同時雙乳夾實我隻手，彷彿我係唯一一個可以喺慾望深淵拯救佢嘅人。

再唔走就真係危險了，「我⋯⋯我去睇吓媽子煮⋯⋯成點。」睇黎佢個朋友真係教咗佢唔少野。

成餐飯都食不知其味。珮柔係好，但我一直都當佢妹咁，hurt到佢第時大家都尷尬。

「叮叮。」電話傳來通知聲，包包終於覆我喇！好Yeah！佢應承咗星期六同我睇個套「難以置信的愛」，一睇名就知係情情愛愛嘅韓國戲。就知佢會鍾意。睇之前仲可以食個飯，我都初步諗咗邊幾間。太好喇，快啲星期六就好！

「阿旭，做咩停哂手。唔好掛住玩電話，食完仲要洗碗。」媽子又夾餸畀我。
「⋯⋯哦。」

洗完碗，媽子又叫我送珮柔返去。

街燈照亮漆黑嘅路，包包就照亮我嘅心，好句好句。

「哥哥。」珮柔原來正小聲咁呼喚我。「係！」

「哥哥係唔係有咗鍾意嘅人？」邊有人咁直接問架。「算係⋯⋯」我都唔知算唔算，但成日都好想見到佢。

「咁所以你唔好再⋯⋯」句「引我」都未講完，佢已經繼續講：「哥哥未想做我男朋友唔緊要，我會做到哥哥想要我為止。」咩做？要做咩？

有冇人問過我感受。「你要好好愛惜自己。」

「我唔會放棄㗎。」喺我塊臉度飛快地錫咗一下。講完就跑入屋了。

珮柔真係長大咗唔少呢。

《續。》

幾時扑珮柔

今集唔夠喉

粗略估計應該五日後

就快會夠喉㗎啦

加油樓豬

(13)

頭髮就冇gel㗎啦，少少隨意咁散落喺額前都OK嘅，不過都驚會好顯亂，都係加返少少鹽水先。白色恤衫應該會畀人覺得整齊企理嘅，深藍色嘅牛仔褲有啲casual又唔會太頹，白色嘅襪仔呼應返件恤衫，加番對黑色皮鞋都唔錯。差啲唔記得咗帶返隻手錶添，睇落會比較有時間觀念。紙巾、酒精搓手液、遮，帶埋都有備無患啦。帶埋風扇仔會唔會好啲呢？而家都好似幾熱。

好啦，萬事俱備。悠閑咁去到都只係六點，比原定時間早咗成個鐘。早好過遲嘅。夏日炎炎，好彩唔係著長袖衫，唔係未見到包包個格勒底就濕撚哂。都係入商場坐坐。

嗰個著紅色、胸前扭咗個結至腰間嘅貼身衫，同一set高腰瑜珈褲嘅⋯⋯好似係Ashley啊？不過佢橋住身邊嗰個男仔都好大隻下，成個消防員咁。屌，有男朋友仲聊我？仲要玩得咁唔安全，真係好癲。

不過見到包包之後，所有不快都一掃而空。「包包！」我揮了揮手，雖然都冇咩可能睇唔到180高嘅我。

「你好啊！」可能係因為化咗淡妝嘅關係，睇起上黎更加容光煥發。佢今日件衫靚到呢⋯⋯通花袖嘅粉橙色連身裙令佢嘅膚色好顯白，腰間又有直排嘅珍珠鈕門作點綴，下身係傘形嘅紗裙，係涼爽又不失大方嘅選擇。

「你今日好靚喎。」羞澀嘅佢先低頭，再問：「我平時唔靚咩？」講完佢自己都忍唔住笑。尖尖嘅虎牙令佢更討人喜歡。

「距離套戲仲有啲時間，不如我哋食啲嘢先啦？我知道呢度附近有間西餐幾出名㗎，啲蛋糕嘅造型都好靚，你一定會鍾意㗎。」佢點點頭，就跟隨着我嘅腳步。

成餐飯都食得幾愉快，有啲意外嘅係佢唔食西蘭花，佢認真挑走西蘭花個樣真係可愛到不得了，純真都好似小朋友咁。見到人偏食都覺得可愛，我覺得自己真係無藥可救。

但係好景不常。喺戲院一坐低，佢已經話有啲凍。明明已經係靠牆㗎啦喎？可能係因為呢個場次人比較少，所以好似好空曠咁。都變唔到件褸比佢㗎？我有提議話不如買件褸仔俾佢，佢又話唔好。

我突然靈機一觸，將搓暖嘅雙手貼到佢嘅手臂上，另一邊手臂就可以用我胸膛嘅體溫頂住檔先，形成咗一個好似環抱着佢嘅姿勢。

佢見我隻手同佢對波波刻意保持距離，忍唔住開懷大笑。「全身都俾你玩過哂喇，都仲咁君子嘅？」輕柔嘅耳語傳入耳朵，撓癢著我嘅耳朵。我縮一縮肩膀，唔小心用手臂兜著咁咗佢兩隻奶。佢對波就晾咗係我隻手上，場面香艷。

係用手臂都feel到嘅軟淋淋。

望住將胸前撐得高高嘅波波，好似有啲想嚟料。「唔係囉，都未屌過。」羞紅了臉嘅卻包包用手擋住自己塊臉，冰冷嘅手掌擦過我嘅手臂。但我已經冇多餘嘅手喇⋯⋯

《續。》

支持

我會的

我宜家先知原來兩個字嘅
都可以撳入去回覆

加油樓主

咁撚甜點解得咁少人欣賞
已經推過幾次

留精又留名

可能大家需要嘅唔止係甜

但呢個故除咗甜之外都幾好睇
有啲劇情睇下咁

需要既係文

我覺得幾好睇呀

要繼續加油

加油 寫得幾好

LM

再推 幾點有文

個名寫得唔夠好

你寫多甜應該會多好多人入嚟

冇高潮迭起嘅故意情節，得真高潮睇

幾時有

保持一日一文

每12個鐘就過一日

我個人覺得超好睇

多左好多人睇樓豬加油呀

會繼續寫落去啊，不過諗緊點埋尾

要哂珮柔包包

今晚九點到（？）
其實都冇定，隨心

但係一開始唔係多甜
可能又會令人失望

一開始已經甜過好多

話自己係多甜嘅故啦

嚟緊呢個就有㗎啦

(14)

「呢度好似幾暖手咁喎。」包包奸狡嘅笑容令我知道嚟緊依兩個半鐘應該會好難捱。半硬的一砣被猝不及防地觸碰，輕輕嘅按壓又左捏右搓，漸漸地已經冇咗可以轉彎嘅餘地。然而都仲未出真功夫。

咁落去，場戲真係唔駛睇喇。

為咗令佢唔好咁有恃無恐，我嘅左手慢慢解開佢腰側嘅一排鈕扣。忽然竄入嘅一絲涼氣終於令佢有一啲歉意，不過都為時已晚。

粗糙嘅手指除咗捉得實啞鈴，亦都好適合磨蹭細嫩嘅肌膚。截然不同嘅質感令一切嘅動作效果都更為顯著。明顯地唔受得人吱嘅佢，早已人倒馬翻。「唔唔⋯⋯唔⋯⋯」

指腹緩緩穿過背脊嘅凹槽，輕柔地喺背上亂轉咗好幾個圈。「停啊⋯⋯好痕⋯⋯」只係隔著衫都投哂降。

「收到。」故意曲解佢嘅意思，指腹選擇咗第二個地方作為佢嘅起點。

一早就已經整起咗折扶手，將光滑嘅小腿疊喺我大腿上，會進行得更方便。纖細嘅腳踝似不堪一握，沿著凝脂經過小腿同大腿，慢慢掀起及膝嘅紗裙，大腿嘅根部終於呈現眼前。

我支酒精搓手液真係準備得太恰當喇！驍旭Good job！

「未正式都濕咗一大片，包包豬好曳啊吓。」難得地冇回嘴，仲佢將我磨擦穴口嘅手壓入嘅，好似示意我快啲入正題。「真係好心急呢。」

依度雖然好黑好暗，但上次小穴嘅美景仲歷歷在目。微微翻開，我嘅希望就係入面。經過包包自身嘅潤滑，中指第一二節嘅進入都暢通無阻。幸好昨晚有剪指甲呢。

但去到兩指嘅程度，就好似有啲勉強。另一隻手只好繞過其背，逗弄吓佢早以挺立嘅粉嫩乳尖。此舉真有效，緩緩推進嘅二指都可以開合到，為巨龍嘅挺入做足熱身運動。

包包除咗享受我嘅暖爐服務，隻手都冇躲懶到，不消幾下嘅套弄都已經硬晒舦，但⋯⋯冇套⋯⋯唔得！女仔食事後好傷㗎。咩安全期其實都唔可信⋯⋯比起一時歡愉，包包嘅健康更重要。「包包，sorry........我冇⋯⋯」

見到我落寞嘅神色，佢冇半分失望，反而訕笑著。只見喺銀包暗格攞出方形嘅鋁箔出嚟⋯⋯哇，睇唔出佢早有預謀。

四周都冇咩人，加上包包一臉醉眼矇朧，都唔駛再多作考慮。

小心翼翼咁沿邊角撕開個包裝，徐徐套上，再擠出頂端嘅空氣，先可以確保係真空狀態。

拍拍佢腰，佢自動自覺咁背跨坐住我。就似坐喺男朋友上嘅女朋友咁。
佢聲稱咁樣睇落去比較自然，冇咁易俾人發現喎。

佢扶住前排嘅凳，屹起咗patpat少少，將條底褲撥埋一邊。我持著巨龍，係佢嘅泉源不斷畫圈，佢仲心急過我，另一隻手就已經掂著堅硬，緩緩咁坐低。

「嘶⋯⋯」對佢嚟講似乎有啲負擔，我本來扶住腰嘅手，轉移陣地到豆豆之上，輕輕搓揉，已經收到預期效果，可以繼續我哋嘅旅程。

開端比較難，但之後就係一陣歡愉了。包包緊緻嘅入面描繪咗我嘅形狀。佢咿啞咿啞咁嘟嚷著，完全聽唔撚到。可能仲未適應？咁我郁慢啲喇。

佢突然企咗起身，面對我，又插哂入去。「我想望住你。」佢輕撫我臉龐，望住我嘅一雙濃眉大眼，手指拈到我有啲豐厚嘅下唇。「啲人話嘴唇厚好鹹濕㗎。」

《續。》

但一出文反而靜咗

包包好撚正

包包磨牙

雖然唔可以劇透
但係都要合乎情理嘅結局

咁嗰啲係咪俾人屌得好勁？

雨露均沾

小惡魔type

感謝樓主每日定時穩定更新

多謝你嘅不離不棄

M男至愛

(15)

「哦。」完全唔同意佢嘅說法，唯有錫佢等佢靜啲。比起上次嘅稚嫩，今次竟然識得反客為主，我倆嘅舌頭你追我逐，根本唔想停落嚟。

到佢唔夠氣個時，依依不捨咁放口嘅時候，拉出長長嘅口水絲，佢自己見到都嚇親。

我一面向上頂，一面隔住衫抓住對大包，條裙胸前嘅位置畀我搓到皺哂。「啊⋯⋯嗯⋯⋯呀呀⋯⋯」無辦法喇，本想除條裙落黎，但依啲小禮服著同除都真係好唔方便。萬一前面條友同我say hello ，包包咪畀人睇蝕？不了。

一直都你來我往，佢郁到攰又到返我主導咁。咁嘅環境下根本唔容許轉post，不過單一又唔等於單調嘅，不時枕下對大奶，又撩逗下豆豆，都一樣高興，反正來日方長。

感受到陰道好似窄窄地咁，「我想⋯⋯」佢手緊扣著我手掌。「好啊。」全力衝刺。

不再忍耐，雙雙都攀上高峰。

放返包包落地，都不忘幫佢扣返啲鈕、用紙巾抹下啲汗同閪閪，再置中返佢條底褲。佢成個過程都舒服到合埋雙眼，真係好勞累喇包包，好好瞓下喇。

個身熱咗，但個人攰咗，咁取暖法到底可唔可取呢？

結果佢直瞓到離場，著哂燈佢先醒。「Sorry啊，我啲口水流到你成個賻頭都係⋯⋯」
我寵溺咁摸下佢頭。「肉償囉。」結果換來嘅係一記重擊。

「下次再嚟睇埋下半場佢啊？」呢個算唔算係一個邀約？
「下次都係買碟喺我屋企睇，幾時stop都可以。」
「做咩要stop?」佢剛瞓醒，腦袋唔太靈活，到佢load到個時，膝頭哥又被踢多一下。

從來都唔知原來包包咁暴力。

佢都攰喇，所以都冇咩餘興節目。直接車咗佢返歸。本來想送到門口，夜晚又危險，何況包包仲咁清麗脫俗，但佢好堅持咁送到樓下就算。

樓下都咁富麗堂皇，睇嚟佢家世都相當顯赫。諗諗下，包包好似從未同我講過佢屋企嘅野⋯⋯

我會唔會高攀唔起包包㗎？咁表白計劃都係hold住，睇定啲先。

咁所以毫不意外，又係個失眠夜。

「依排唔打拳？」whatsapp兄弟group傳來William嘅訊息。
我成晚諗住包包，「瞓得唔係幾好。」
「都要做下運動㗎？」我諗起Ashley ，就唔係好想去。
「返工返到攰。」
「咁今晚嚟食個宵夜都得掛？上次話嚟話嚟最後都冇咗影。」咁又無妨。

當我坐低個時，見到Ashley坐正我隔離就真係呆咗。「留返個靚位比你。」阿聰細聲講。佢哋都混熟得幾快⋯⋯
「Ashley話佢都想嚟食野，所以join埋我哋。」最開心係你喇阿安。
今日仍然都係緊迫嘅彈性顯波衫同瑜珈褲。我懷疑佢成個衣櫃都係。

「好高興認識你啊。」Ashley伸出友善之手，我雖然唔鍾意佢，但都唔想落佢面嘅，所以都有握。佢隻手原來收埋咗舊嘢想靜靜雞畀我。

我望住舊橢圓形嘅粉紅色嘢，上面得「+」同「-」。我撳咗幾下減，再撳幾下加，都冇反應喎。

係我一撳完加之際，Ashley搦住水樽嘅手突然間跣一跣，倒濕哂張檯。「Ashley 你冇野啊嘛，想斟水叫我喇，始終男人好力啲。」睇嚟William完全忘記咗Ashley係有練開肌肉，分分鐘可能大力過佢。

唔知係太熱定點，Ashley塊臉越嚟越紅同埋有啲坐立不安，直覺覺得舊嘢同佢嘅狀態係有關，於是我撳返幾下「-」，佢塊臉又冇事喇喎。

哇大佬，唔會咁痴線掛？

《續。》

Ashley

西痕到咁

遲下拎條繩出嚟點算

加油，出多啲

佢係一個好特別嘅女仔

咁佢都唔係個個都比屌嘅

多謝支持
可唔可以講多少少感受呀

(16)

究竟係一個點嘅女仔，先會畀個自慰器遙控器一個男朋友以外、又唔係好熟嘅男仔？

Ashley個樣雖然未到粉雕玉琢，但都算中上靚女啊？點解咁作賤自己？

定係因為太靚，玩到無野好玩？

我望一望佢，勾魂攝魄嘅桃花眼意態撩人，嘴角含春。隻手又有意無意掂到我隻手，有時同人傾得開懷，甚至挨哂落我度。我已經努力挪開，但都敵不過佢嘅出其不意。好彩唔係坐佢對面，唔係佢隻腳實撩緊我碌鳩。

諗到依度不禁撳多幾下「+」，上次玩得我咁開心呀啦。

臉上嘅紅暈紅如胭脂，僅次於因運動而泛起嘅桃紅。就咁一加一減，又減減加，加加減，就係令佢唔能夠如願，衝上雲霄。

「嘩ashley 你醉喇。塊面紅到咩咁。」William一副興趣盎然嘅樣。
「William你送佢返去啦。」我起哄著。啱喇，姣婆遇著脂粉客，佢哋一定一拍即合。咁到時就唔使搵我來玩。
「我⋯⋯啊⋯⋯嗯⋯⋯無事⋯⋯仲要！」佢幾乎係掛係我身上。

「你想佢溶咗Ashley咩？況且William都醉喇。」阿聰根本就唔明，其實佢係好想俾人屌，根本唔係你想像中咁潔身自愛。

本身想益下阿安，但佢見佢睇落仲醉過Ashley ⋯⋯

「咁你送囉。」我不耐煩道。
「講笑咩，我住沙頭角㗎。嗱，總之女子組就交比你，睇住佢啦。」

咁所以佢依加就坐咗副駕駛位。挨住車窗嘅手抬起微燻嘅雙頰。「唔好騷擾司機。」見佢稍微瞇起賊溜溜嘅雙眼，似是不懷好意。

「望下你個靚仔樣都咁，如果摸下粗壯嘅手臂咪⋯⋯」佢真係捏落我二頭肌度。「我仲未想死住。」

「但我想畀你屌死喎。」gel咗甲嘅指尖從手臂撩上膊頭，又上頸，有意無意揩過我乳頭，最後落到肚臍。「好撚痕啊仆街。」

「啱喇，我個閪都好痕，想用你條巨龍幫我𢲷下。」睇嚟今日唔戰佢都唔收手。

我迫於無奈將架車駛到冇咩人嘅山頂上。又較低咗前排凳嘅椅背，就變咗張床出黎。

我都未坐好，就又畀佢推倒。見沉睡嘅主角仲未完全甦醒，佢純熟咁拉開、半除咗我條褲，再成舊塞咗入口，由軟到硬都只係三分鐘嘅事。

然後又想坐上嚟騎馬。我推開佢，「除個bra嚟睇下。」

「吓，有咩好睇。」見佢不情不願咁，本身都只係好奇，而家就真係一定要睇，挫下佢銳氣。
「咁我揸返架車落去。」

「屌你。」但都係死死地氣除，鬼叫佢慾火焚身。嗯⋯⋯都未到全平，睇嚟之前估C都畀多佢，實際上應該係升球大墊嘅B，都估到。咁窈窕仲邊有脂肪落對波度，瘦底大波真係得啖笑。

當然包包係少數嘅例子。

略為有少少起伏嘅胸上有兩粒提子乾，見狀我突然想⋯⋯四指放背，拇指揩著粒lin，上下左右咁郁。

就好似遊戲手拉桿咁。

我失笑著，真係好撚似。「咩料啊，頂你好唔尊重我囉。」一抹酣紅卻攀上臉頰，睇嚟係口裏說不嗰種人。

「唔滿意咪走囉。我唔會挽留你㗎喎。」佢唔單止冇失望，反而更加興奮。「打落嚟啊⋯⋯」佢捉住我隻手放到佢個蜜桃形嘅patpat上。

唔撚係啊，原來係極m。之前高高在上嘅就只係擺姿態？

「快喇！陽萎啊？」陽你老母。嘈嘈嘈！我真係毫不留情將佢pat打到紅哂。

對包包就話要就住嚟錫，姣婆就不了。唔係脂肪嗰種震，係結實嘅回彈。見你咁好打，獎多幾下畀你。

《續。》

扯咗

多過一日一篇嘅話，遲下就出唔到

個標題話少甜多奶，你啲奶係煉奶？甜到

要多啲珮柔同包包得唔得

我當你讚緊個故事情節真實、引人入勝（性）㗎啦

支持樓豬

你指邊個？定成個故唔好有m情節？

Ashley
btw 唔好掛住覆我 快出文

講起個故名就⋯⋯
其實係唔識改名
本身想叫三岔口/路 因為有三條女揀 但好似太老套
所以打「少甜」就算
覺得應該會成日講波波 又加埋「多奶」
結果就搞到好似叫奶茶咁

agger

唔係吖，一開頭男主已經有得出野，仲要顏射 (雖然係唔知條女邊度彈出黎呢下有少少奇怪既 - 就咁睇似係bar識然後飲大咗拉返屋企?)

一口氣追哂

當然啦

Ashley肌肉女不了不了，想屌珮柔啊加速加速

睇嚟佢兩個好受歡迎

謝謝你

都有一邊寫緊㗎
推下先多啲人睇到

(17)

Ashley彈手嘅Patpat已經打到發燙，「啊⋯⋯我要⋯⋯要大力啲⋯⋯罰我啊⋯⋯另一邊都要。」睇佢個樣high到好似畀人屌緊咁，所以下面都濕到成個水塘咁都唔意外。

見佢畀咗對波我睇，都唔再留難佢。畢竟佢咁⋯⋯都真係需要幾大勇氣。佢迫不急待咁除咗自己條褲，我先發現原來佢根本冇著。睇嚟佢嘅淫賤係無極限。

佢好自動波坐上嚟，都好熟架步㗎喇。仍然輕鬆駕馭女上，佢剃哂啲陰毛，所以抽插期間磨擦力更大。但對於Ashley 嚟講，依啲先係樂趣所在。

見佢越搖越起勁，「大佬唔好噴水，我唔想洗車。」邊請邊捏佢全身最有肉地嘅地方。「講到我好似花灑咁。你有咁勁咩？」又係度嘻嘻奸笑，諗住用激將法？

「自慰棒唔識自己郁。」

佢故意嗲住講，個身仲前後搖住。「試下喇，強姦我都ok㗎。」直情開正你個瓣添。完全懶理，拍下佢蘿友，都係佢自給自足吧喇。

係囉佢自己都可以玩得好開心，唔駛我出手。佢雙手合攏，放上我嘅胸膛上按住嚟un，好似模擬緊被人綁住咁，「淫娃好想畀你屌啊⋯⋯快啲⋯⋯啊啊⋯⋯」快啲搞掂快啲返歸。

「男朋友咁大隻都滿足唔到你咩。」上次就話唔知姐，今次真係比帽人地戴。「呷醋啊你？」佢諗一諗，然後恍然大悟。「況且我都冇男朋友。」笑意加深，衝得更起勁。

我都就嚟到⋯⋯唔可以重蹈上次嘅覆轍！要快啲抆返出嚟，陣間有堆細路叫爸爸就唔好。佢見狀，即刻撳返低我。「我想要你啲精喳嘛，反正你都唔要㗎喇。」雖然咁講又冇咩唔啱。

好彩架車嘅避震功能唔錯，五百零下嘅抽插都仲游刃有餘。

佢諗返起頭先嘅問題，「我哋只係sp，你唔好鍾意我啊。」真係嗤之以鼻，想得自己那麼高。「你咁樣背叛男朋友真係好咩？」

「我講多次，我冇男朋友，亦都得一個sp，嗰個就係你。」佢斬釘截鐵咁講。咁都好啲，至少唔會有病。

喂等等先，「我好似從來都冇應承過你。」

佢似是而非咁笑咗笑，就落咗車。送走左個瘟神，終於都可以返屋企。

又到咗返屋企食飯嘅日子，今日冇人嚟迎接我，真係有啲唔慣。「咦媽子，珮柔呢？」媽子喺廚房，揸住隻鑊鏟講。

「人哋一定要喺度㗎咩？有嘅時候又唔好好珍惜。」使唔使問句野都意有所指啊。咁唔問囉。

「佢話唔係好舒服，係屋企休息呀。食完飯去睇下人哋啦。」唔好一臉「終於懂事了」嘅樣得唔得？「好喇。」

去到佢屋企門口道門輕掩。唔係啊嘛俾人打劫？「珮柔！」我都顧唔到啲咩禮儀，馬上衝入間屋度。

開咗燈喎，仲咁整齊，冇被洗劫一空，我個心都定番啲。

個傻妹唔知做咩擒到勁高。今日紮咗個髻仔，前額仲箍有髮帶，露出飽滿嘅額頭，少少凌亂髮絲令感覺更親切。唔似平時嘅悉心打扮，依加只係著咗普通嘅超鬆身衫，加超短褲。係少見嘅居家feel。

《續。》

珮柔mo lu

珮柔 more

都估中咗大半

正啊

包包個膚色係點架?

肌肉女都好正嘅

真。冇lu

樓主可唔可以幫幫手出快D(講緊D文)?

今晚係咪食珮柔？

第五章有寫
罰你重睇

j已打 thx

(18)

行到佢附近，諗住睇吓佢做咩。「珮柔！」點知就無意間從下而上，窺探到南半球嘅奥秘。件衫真係超級鬆，珮柔波波又大，就晾起咗成件衫。真係一個絕佳角度。

睇嚟聽到我把聲太出乎佢意料，成個彈起左，「哥哥？」然後就喺張凳度跌咗落嚟！好彩頭先行得近，有我墊住佢。個頭啱啱好伏正我心口，一啲事都冇。

「哥哥你冇事呀嘛？」作為緩衝嘅仲有佢對大奶。「你有冇事就真啦。咁高跌落嚟。」揼低頭就見到對野大到爭啲要奪領口而出。佢成個身都軟綿綿咁，好想咬一啖。「我換燈膽喳嘛。」小聲嘟囔著。

好彩你冇事。

「嗰度有咩事嘅話，我同唔到伯母交代。」大家都明咩意思，相視而笑。

「都係哥哥喇⋯⋯突然間出現，攪到我嚇親。」諗到珮柔最想嘅就只係見我，就好心痛。鍾意人點解要咁卑微呢。「哥哥？」摸下佢個頭，佢已經開心到不得了。

歲月靜好。

「哥哥肚唔肚餓啊？食唔食個飯後甜品？」見到佢咁興奮，我都盛情難卻。「食少少都得嘅。」

喺人哋屋企，由得個主人家自己入去整嘢食又好似唔係幾好，「有咩可以幫手㗎？」我捊起衫䄂。

「 好簡單嘅咋，我自己黎啦。」「要打蛋？」佢見我咁堅持都費事阻止我。

就係倒啲奶同埋蛋去啲預拌粉到。最難嗰部份我諗應該係分開蛋黃同蛋白。

整甜品都唔係咁難姐，打蛋同攪拌都係兩三下手勢嘅事。佢撈一撈啲蛋液，「哥哥唔好掉啲蛋殼落去啦。」喺度恥笑我？「係風味！」邊講邊揩啲混合物喺佢鼻尖上。

即使只係簡單嘅飯後甜品，佢都會好認真擺盤，打埋cream、放埋薄荷葉上去裝飾。

「食得喇！一人三塊，唔夠甜可以加糖漿。」呢種pancake厚得嚟咁鬆軟嘅，可能係物似主人形。

狼吞虎嚥嘅珮柔食到鼻尖都沾咁忌廉。「仲未食飯？」
「係啊，今日做夜咗。爸爸媽媽今晚又唔返，咪未食囉。」咁九成係因為冇食嘢胃痛，所以唔舒服。

咁我比多塊佢啦，正係我搬運嘅途中，嗰舊pancake卻不慎掉落到佢大髀上，雖然有寬大T擋一擋，但都好痴立立。

「sorry啊。」我連聲道歉。
「唔緊要，反正喺屋企，換咗件衫就得啦。」說罷就喺我面前除咗件衫出嚟，係雪白嘅波波啊！

「我去沖涼先。」
「唔好啦你都未食完。」我用手指揩咗啲cream放喺佢對波上面。忌廉嘅白同佢本身怕羞到面紅嘅白相映成趣。我用脷舔咗舔，怕痕嘅佢冇走開冇推開，只係用力咁合埋對眼，我就知道呢個女仔點都唔會推開我。

《續。》

哥哥我好想要啊

珮柔先係飯後甜品

唔係你想出咩
一日一篇係極限喇
唔係好快就結局/冇貨

欣賞你少甜得來比出面既多甜吸引

有排你打

今日文呢

(19)

我再加啲cream上去紅豆色乳尖嘅位置，用力好肉緊咁樣啜，就好似初生嬰兒尋求母愛嘅舉動。「咁樣⋯⋯會好奇怪。」

好似仲未夠緊貼、未夠徹底 ，我索性用手捧起。左邊一啖右邊一啖，好唔滿足。佢知道我鍾意咁玩，都主動加下啲cream，「快啲喇，就快流落去啊。」流哂落去就啱喇。

沿著兩球之間，已經溶溶地嘅忌廉已經流到落小腹，我故意舔咗啲，又留低一啲，於是又再舔落啲。「嗰度好污糟啊，哥哥唔好⋯⋯」佢想推開我，但都已經嚟唔切。

「珮柔全身都咁香，又點會污糟呢。」忌廉嘅甜混合本身洪水氾濫嘅些微鹹，就好似海鹽味咁清新，甜而不膩。連不太嗜甜嘅我，都有啲沉溺其中。

靈巧嘅舌頭不斷圍住豆豆打轉，貪婪地吸取更多嘅甘露。舒服嘅舌頭按摩終於令佢全身都放鬆。係時候更進一步。

珮柔早已合起愉悅嘅明眸，享受著等得有啲耐嘅飯後甜品。我輕輕錫咗佢個嘴一下，佢有嘅驚喜咁張開雙眼，清澈嘅眼睛透著激動嘅神色。想迎合我，卻又不知所措。

兩片嘴唇互相吸啜著，一手揸著柔軟，一手緩緩往深處探險。冇咗上次嘅緊張，今次佢仲輕輕箍住我條頸。

可能係適應咗個節奏，兩指都容納得下了。拿出早已準備好嘅Condom，套上蓄勢待發嘅巨龍上。

拍打佢豐滿嘅波波，再拍拍餐枱。單純如珮柔都明白要躺上去了。小三角嘅下面潤澤，真在誘人。面對如此可口嘅珮柔，仲提醒到自己珮柔仲係未經人事，會好好錫住佢嘅我，真係太貼心了。

巨龍緩緩進入咗個頭，就頓了頓。我同佢都呼咗口大氣，見到珮柔表情放鬆咗，「哥哥捉住我隻手。」我地十指緊扣，再挺進餘下嘅部份。

「哥哥好大，珮柔入面好滿好滿。」可愛嘅臉上浮現滿足而天真嘅笑容。

「咁係因為你未試過同其他人做姐。」但佢馬上否定依個可能性。「珮柔係哥哥㗎。」你遇到真正鍾意嘅人就唔會咁講了。餐枱嘅高度剛好，我企係檯角個邊，比較好發力。

我雙手捉住佢條腿，試圖用屌閪揮走嘅唔好嘅諗法。檯腳尚算牢固，但檯還是把牆撞得砰然作響。時快時慢嘅抽插，令佢都捉摸唔到。「哥哥⋯⋯啊⋯⋯太快⋯⋯再⋯⋯快啲⋯⋯」咩太快又要人快，屌到佢語無倫次。

再將雙腳合攏，起勢咁鋤，酥軟嘅波波一巍一巍，我恨我無多隻手抓住頃刻嘅美好。無助嘅佢只好覆上我嘅手臂。似是為我打氣，再大力啲屌佢，也似向我求救。「嗚⋯⋯哥哥⋯⋯我⋯⋯」忽然屌到某個位，佢嘅腔調就變咗。「柔柔好痛？」喊到梨花帶雨咁，仲點屌得落手。

「唔係啊⋯⋯我都唔知⋯⋯嗚⋯⋯啊啊⋯⋯啊⋯⋯」再次吻住佢，先破涕為笑。

唉快啲完咗佢，整痛珮柔就唔好。我都唔再忍，所有嘅精華都悉數入哂袋度。

「哥哥做咩停？」珮柔疑惑咁問。
「又係你話痛嘅？」
「唔痛啊，但唔知點解好想喊。」啲人話肥妹仔好水啲，今日總算領略到。係淚水！

「哥哥撞到幅牆咁⋯⋯」我摸一摸啲掉落咗嘅石灰。「點同你媽媽交待？」唔通話：對唔住啊伯母，都係你個女太正，我屌佢個時太肉緊，撞爛咗埲牆咁咩。
「我搵啲野遮下佢就得喇。」珮柔安慰我道。
講完就攬住佢條腰，「唔好遮住喇，反正都爛咗，柔柔快啲嚟畀我屌多次先。」「哥哥縱慾無度！」口裏說不，但嘴就又錫埋嚟。

真係體貼得令人心痛。

《續。》

好痴線

唔鍾意佩柔，寫到似弱智鄉音大陸妹咁

可能係我寫作功力唔夠啦
我原意係想寫佢係單純同埋專一嘅女仔喳
想知邊個位你覺得佢似弱智鄉音大陸妹
等餘下落嚟嘅部份可以作出適當嘅調整

我明呢個係角色設定，但係正常人都唔會哥哥前哥哥後，呢篇睇得我個人唔太鍾意，你可以照寫，最多佢出場我唔睇

第一次唔可以太激烈㗎

但細識到大嘅話，唔係都會照叫咩？
利申我係

我識嗰d唔會
可能性格問題

樓主係女 咁樣叫對方?

叫旭哥哥會唔會重番d港味

女仔跩啲先得人中意

屌點解我冇d咁嘅青梅竹馬

差唔多喇

一開始係叫旭哥哥㗎
但句句都叫又怪怪地
所以先叫哥哥睇下有冇好啲

初哥哥d朋友

屌，有聲

唔使擔心
我都冇

(20)

數數手指，上次睇完戲到依加都未見過包包了。嗰度都成十幾個秋了。

Whatsapp咗佢幾次都冇覆，可能最近都幾忙下呢？除咗佢個名，我對佢好似一無所知咁，就鍾意咗個只係見過幾次嘅人。但連愛都做埋，都應該係比普通朋友重要少少嘅？如果佢憎我都唔會肯比我屌喇？

杳無音訊，睇黎除咗去佢樓下之外都別無他法。

我戰戰兢兢咁去到佢樓下。

有錢人樓下個看更都威武過人。為咗包包，都係要去㗎喇。「唔該我想問包包住邊層？」

「唔好意思，唔可以透露住戶私隱。」都明嘅，無謂要人難做。「不過依度全棟都係姓包嘅。」

千金小姐？唔係掛⋯⋯

著住淺灰工人褲嘅包包唔知係邊度標出嚟，戴著黑色嘅耳機。今日波波被略鬆嘅衫包住，唔太明顯。邁着輕快嘅步伐到大堂，面帶笑容，別有一番風味。「興叔，你好。」佢見到我就怔了一怔。「包小姐，你朋友嚟咗探你。」

包包放低咗個麵包，仲單咗下眼同興叔講：「唔好同嗲哋講啊。」

包包食包包。我又想食⋯⋯包包隻鮑鮑食到飽飽。

「包包，我⋯⋯」完美演繹：講就凶狠，做就碌撚。

「又會嚟搵我嘅。」笑容可掬到有啲掁眼。

「因為你好耐都冇⋯⋯因為想見你。」其實咁樣同表白冇咩分別啦。

包包冇答到我，反而問：「參唔參觀我屋企？」

間屋比較偏向北歐簡約風，白色為主，仲有好多唔同類型嘅花，睇得出主人有悉心照料啲花。除咗返顏色最豐富嘅就係畫，大型嘅油畫、小型嘅素描，甚至係雕塑都應有盡有。唔知仲以為去咗藝術館。 柔和嘅花香，同屋主如出一轍。

不過個單位面積比我想像中細，主人房都係得一間，第二間就係類似畫畫房咁，有個畫架放喺度，同埋有工作枱。

見我有啲疑惑，主動解釋話：「爸爸媽媽住上層，有陣時都會嚟。」

「你呢個月忙咩啊？」我望吓佢枱上嘅家庭照，連個相框都係花花嚟嘅。

「不如我做俾你睇啊。你除衫先。」佢條脷由右邊上唇舔到左邊，可愛嘅脷尖都有出嚟say Hello。

「吓？」劇情如此峰迴路轉，有啲適應唔到，但係OK嘅，好快我就可以進入狀態㗎啦。

都係果句啦：冇操開，個四舊朱古力就慢慢變得越嚟越唔明顯。

準備錫下我包包先，「你唔除嘅？」「你坐喺度，乖乖地唔好郁啊。做咩仲著住底褲，除埋佢喇。」佢指示我坐喺白色嘅皮質梳化上面。一邊腳曲起挨住耳背，另一邊腳就咁放喺梳化上。不過講真皮都幾唔舒服，會啜住啲皮膚。

「你攰嘅話，個頭可以唔駛望住我㗎。」但係我想望住喎。

包包坐喺偌大嘅畫架前，更顯嬌小。輕挑嘅小惡魔轉眼變成認真mode。佢拿出鉛筆，輕輕喺紙上面起稿，再用炭筆係上面揮揮畫畫。一時又用手印開，一時用紙巾擦走。當然我睇唔到佢畫緊咩，就只可以觀察佢。

為咗方便活動，佢除咗一條帶，另一條仍然掛在肩上，波波冇咗工人褲前面塊布嘅遮蔽，只係隔住寬鬆嘅面衫都見到佢飽滿嘅姿態。闊腳嘅短褲因為包包啲大髀太幼而出賣咗底褲嘅蹤影，若隱若現，更為誘人。連底褲同件衫都襯埋一set，真係一絲不苟。

陣間畫完我一定要緊緊咁攬住佢，再瘋狂揸佢對波。一邊就奶波，一邊捏住粉紅嘅嬌嫩。

「張驍旭同學，你唔可以擅自轉pose㗎。」我一直都僅遵包包教悔㗎，完全紋風不動⋯⋯只係我個兄弟就唔太聽話，漸漸抬起頭來。

《續。》

但只靠甜都好難突圍而出咁

追到live
正已皮

最鐘意邊條女？投咗票未啊

呢個故好神奇 明明重甜到篇篇都甜咁滯 但又唔會好似其他重甜故咁 一味死甜就好反感
而家一路甜又一路有劇情 幾好睇

包包for sure

4p 啦

甜文最正係前戲
真正埋牙反而好少野寫到

你覺得而家前戲鋪排太短嗰個問題有冇改善到啊？

應該係自開po以嚟最高嘅評價
多謝你啊
不過啲劇情都係推進得好慢

唔慢啦 兩三篇開發埋柔柔
照呢個節奏寫落去啦 已經好好

(21)

「係咪太悶啊？」包包唔知係邊度變咗兩支雪條出黎。「一人一支。」

佢拎住朱古力味嘅雪條，粉嫩嘅舌頭輕輕舔了舔個頂，再小口的納入口中。然後用唇輕吻表面，間中用舌尖打轉，偶爾又會舔下周圍差啲滴落嘅，時而含到落底，搞到塊臉都變咗形。

食食下，我裝到佢條底底嘅灰色顯然加深咗顏色，雙腿禁不住合起來，左右磨擦。

條友都唔撚係食嘅。

我一手搶咗佢條雪條塞入自己口中，企喺度居高臨下咁同佢講：「要食就食我個條。」只係依碌野唔係凍，而係滾燙非常。

包包非但冇嬲，仲開始認真咁舔。有別於上次用手，口腔嘅溫柔始終無可比擬。一開始含嗰時個口凍到仆街，慢慢又變返暖。有啲後悔一啖吞哂佢條雪條入口。

同頭先食雪條一樣，先係照顧個頂先，舔左一下凹咗落去嗰個位，再吞吐著成個龜頭，然後慢慢加深。玩到咁上下，舌尖就於頂端打轉，時快時慢，連柱身都有被柔軟所照顧到。慢慢吞吐著，最終演變成含。巨龍嘅前端似乎碰到障礙物，應該係包包深喉緊。見到包包啲眼淚已經喺眼眶打轉，一直都合唔上口而流出嘅口水都又整濕埋下巴，都仍然咁賣力，真是於心何忍。

我摸摸佢嘅頭，「唔駛啊，正常咁就可以喇。」但佢都置若罔聞，我唯有捏下佢塊軟軟嘅臉。似係不滿我嘅取笑，佢輕輕咬了一下，原本還置身於天堂嘅柔軟細膩，下一秒就返回現實。

想溫柔啲都唔得嘅。我都係強硬咁抽返出嚟。充滿口水嘅肉棒輕輕打喺包包臉上，完全係屈辱大於痛楚。

「我塊臉好臭！」小嘴扁了扁。「大佬，你啲口水嚟架。」

為咗報復，靈巧嘅小舌從口邊漫遊到成塊臉。「依加我哋都一樣咁臭喇。」幼稚！

「我要你成身都咁臭！」我都不甘示弱，扶起返佢個人，用力抱住佢條腰嗰時，已經感受到胸口嘅柔軟，再錫返佢條頸，「好痕啊⋯⋯喂啊⋯⋯痛⋯⋯唔好啊⋯⋯」痛？我隻手都未摸屄屄，邊得嚟痛啊。

「邊度痛？」
「我chok到個舊患啊。」年紀輕輕咁快有舊患？「啊⋯⋯係依度喇。」條腰？之前都冇事㗎。

「最近都練緊畫，可能因為坐到一坺嘢咁，所以拉親條腰。」邊撳住條腰，邊講。
「投入都要有個譜啊。」
「唔駛失望啊，係我腰痛姐，你負責郁㗎嘛。」仲要單一單眼啊。「收野啦，腰痛都仲畫。」我邊講邊著返衫。

「你睇下。」佢好似小朋友咁急住向我展示作品。本身本人都已經氣宇軒昂，依加威猛嘅身影更加躍然紙上。不過就略嫌條撚畫細咗啲。

「得喇，快啲去睇醫生。」冇佢咁好氣。「久唔久先發一次喳嘛，你見我頭先含撚都冇事。」佢故意用嬌嗲嘅聲線企圖轉移視線，我實在無言以對。副body係佢嘅，又唔（未）係我嘅。佢唔肯正視我都冇辦法。

「你到底仲有啲咩係瞞住我㗎？」
佢笑咗笑，冇答我。

忽然間，電話鈴聲響起。「喂，我搬屋你唔係唔嚟幫手啊？」乜咁錯蕩打畀我啊浚生？
「有人有事鍾無艷囉。」我投訴說。
「就係之前忙到甩碌，依加先有錢搬啊。」「係囉，忙到William佢地call馬去打拳都唔到。」
「今個星期日就係喇，新屋傢俬都放好晒，就只欠啲日常用品。反正你冇拖拍都好得閒㗎喇。」幫你都係要窒吓我先得嘅。
「叫埋成班兄弟幫手，搬運公司都慳返。」
「You know me喎。」
「得喇，浚哥叫到。」

「朋友打畀你？」
「我同一班男仔friend星期日幫手搬屋，你嚟唔嚟？」
「全部都男仔，唔好喇。加上條腰又⋯⋯」咁又係嘅，雖然Ashley唔知又會唔會痴埋嚟，可能都有個伴，但嗰啲女仔都係唔好痴咁多好啲。

「好！出門！」我著返哂啲衫了。
「做咩啊？」佢疑問道。
「陪你睇醫生囉。」條腰除咗對男仔來講，對女仔都同樣重要，女上唔到少好多野玩㗎。不過，最緊要都係你身體健康。

《續。》

我諗最多都係3p

打到一半又要著番條褲
不過腰痛就算啦
人冇事先做到世界冠軍架嘛

因為個過程嚟嚟去去都係差唔多

來日方長

(22)

星期日當天，大家見到間屋成個垃圾崗咁，終於都識後悔，好彩冇叫包包嚟啫，失禮死人。「哇大佬，你箱都未pack?」William怨聲載道。

「人多好辦事嘛。」論兄弟的正確用途。
阿鋒最快進入狀態，「件衫要唔要？」佢遞畀浚仔睇。「唔喇。」

「啲書呢？」書上佈滿灰塵，「都掉得嘅。」
「掉得又唔自己掉。」阿安都係口硬，講完又默默將啲垃圾入袋。

「咁部風扇呢？」都相當陳舊下，「你幫我洗完咪留低囉。」浚仔唔係認真掛⋯⋯幫手洗埋野嚟，今晚真係要喺度瞓先搞得掂。「我幫你洗埋白白都仲得啦。」阿聰嘻嘻哈哈又繼續執嘢。

就係咁執咗幾個鐘⋯⋯

係個櫃底發現到一箱素描畫。依稀記得讀書嘅時候，佢媽媽都有叫佢學畫，估唔到佢仲keep到而家。邊個會估到以前畫畫咁叻嘅佢，而家竟然做咗big4，真係理想與現實。

睇嚟佢都係比較傾向畫人像素描。當中有張係畫咗個女仔唔著衫，唔知係咪嗰時溝唔到女先要去畫真人素描。仲要畫靚女，識揀。

雖然係初哥，但該有嘅特徵都有了。

條女睇落去年紀好細，得十零歲。打側身咁托住個頭。柔順嘅頭髮垂肩，有啲波地，唔係好大，但都有C，側躺得嚟都有啲份量，小巧嘅乳頭更顯精緻。隻手輕輕放喺條玲瓏嘅纖腰上邊，神秘嘅三角地帶完全光滑，合住腿微曲，柔美嘅S形曲線散發出同男人完全唔同嘅婀娜多姿。是稚氣未脫嘅青春時期。

總係覺得好熟面口。「依位係？」
「我都覺得好熟口面。」阿聰唔知喺邊度鼠出嚟。

咁多張畫，拎一張唔覺嘅。小心摺好，放入褲袋。

「喂，嚟睇下！浚仔條女啊！」William喺客廳度大聲叫，原來佢放咗喺書架上面仲同相架錶起左。

樣都算正常，但化行哂妝又著哂低胸嘅⋯⋯唔通係教珮柔著衫個個Cheryl？乜咁識食啊。我係男人一定揀珮柔都唔揀佢囉，真係好彩我哋嘅品味唔同。

「幾時一齊㗎？又唔出聲。」阿鋒問。
「都半年喇。」阿浚竟然學人含羞答答，真係世界變。
「溝妹妹仔。」阿安又笑佢了。
「細兩年姐。喂阿旭，Cheryl原來同珮柔係大學同學嚟！」我知，仲教壞我珮柔添。
「係囉，個世界細到嚇親。」我都好慨嘆。
「係囉，咁難得不如兩位都請哂嚟見下。」William連阿嫂都唔放過。
「發夢喇你。」我同阿浚異口同聲地說。見到你隻狼，珮柔仲有得剩嘅？

好不容易終於搬好哂啲野去新屋，班仔又唔係好想郁話餓，William又起哄咁話要見阿嫂。

「叮咚。」忽然撳門鐘嘅竟然係拎著一抽二褦嘅Ashley，仍然係一貫嘅貼身運動風，不過今次就唔係bra top，只係背心。
「你係？」浚仔一面不明所以。
「William叫我嚟參加阿浚個新屋party㗎。」大家都不約而同望下William。
「哈哈⋯⋯多啲人熱鬧啲嘛。」又要借啲兄弟過橋。
「我都帶咗少少野食嚟，大家可以食住先啊。」係人情世故方面佢的確係做到加零一。

「大名鼎鼎嘅Ashley你好，我係阿鋒。阿安同William成日提起你㗎，話你又靚又索，成個女神咁。今日真係聞名不如見面，大家做個朋友好唔好。」阿鋒盡顯佢口花花嘅本色。
「Hello阿鋒，你都係好似傳聞中咁風趣啫。」Ashley當然完全唔會怕識朋友。

不過當大家見到佢帶嚟嗰啲菜式之後，都唔係好笑得出。牛油果沙律，紅菜頭鷹嘴豆芝士泥，羽衣甘藍蛋黃意粉同紅蘿蔔蛋糕嚟講，雖然色彩就非常繽紛，但一班男人見到依啲野食，都好難開胃。

浚仔見我地面有難色，考慮到得Ashley一個女仔又唔太好。 「好似唔係好夠食喎，我同老婆仔買啲野食上嚟喇。阿安，你都一齊嚟幫手啦。」William似乎好開心，錯有錯著請到阿嫂嚟。
「不過可能佢仲未起身㗎。你地食住等喇。」佢講完就留低咗我地五個喺間屋度。

幾唔鍾意都要畀下面食兩啖嘅，味道就冇想像中咁差，只係有啲寡。佢地對Ashley 啲餸興趣缺缺，但對個人就好有興趣。

「係呢，你平時鐘意做咩架？」William終於打開話題。
阿鋒都打蛇隨棍上：「除咗打拳同瑜珈呢？」
「煮野食？」阿聰推斷合理，但我覺得佢鐘意扑野多啲囉。
「都係啊，喺出邊好少有啱我食嘅嘢。」
「維持好身材真係辛苦你了。」William乘機拍下佢膊頭，但佢冇推開。阿鋒一味死跟，又坐埋係Ashley另一邊。

「着衫好睇啲個人都開心啲。」Ashley仍然不以為然。
「上次見你著bra top都見到啲腹肌啊。」William望下Ashley肚嘅位置，好似想望透啲咩咁。

《續。》

鐘聲響起多p的訊號

正，gangbang

同唔係主角嘅人做叫唔叫ntr?

(23)

「你做咗gym幾耐啊？」阿聰問。

「三年到喇。」講起身型，Ashley最自信。「咁我打三年拳嘅話，可唔可以好似你咁fit㗎？」阿鋒略帶興奮咁問。

「打拳又冇做gym咁專門針對嗰個部分，不過男同女本身結構都唔同，相信男仔係易啲有肌肉嘅。」好官腔吓喎。

「可唔可以睇清楚你啲腹肌啊？」William呢下進取到。

「好啊。」佢爽快咁揭起咗件黃色運動上衣，隱約見到白色bra top。

William問都唔問就篤咗落啲肌度。「好硬喎。」我相信你碌野都好硬。

「嘩你手瓜都起輾喎。如果我有女朋友，而佢又有你咁勁就好啦。」阿鋒見狀，又摸人手臂抽水。Ashley都係冇推開，任得佢地摸。

（兩）郎情妾意，只欠地方。

人地屋企嚟㗎，你三個諗住開餐？我真係冇眼睇。費時阻Ashley開餐。

「啊，浚好似話想要多個人幫手，我都係行先。」我講完就企咗起身，向門口行。望下阿聰。佢都察覺到氣氛不對，但我哋個plan好似有啲唔同。「係囉，Ashley你係女仔細心啲，都一齊去喇。」吓，阿聰要畀人燒春袋了。

「咁我同阿鋒都去喇。」好共同進退咁喎。
「咁邊個食野？你哋都唔想浪費Ashley一番心機㗎？」都講到咁，再拗就難睇了，佢地都只好作罷。

一出門口，撳𨋢就講：「頭先你扠喎咗我個餐點計先。」都話我估中㗎喇。

「我想走㗎喇，係阿聰唔識做姐。你同阿聰計囉。」幫你都幫到盡啦。

「機會難逢嘅3p啊⋯⋯」摩拳擦掌著，有啲揼心口嘅feel。
「你有冇信心俘虜埋阿聰變4p？」
「唔喇，佢對我有敵意。」
「敵意？」

佢轉一轉話題，「你知唔知頭先佢哋兩個一齊抽我水，我好興奮。」我知，以你性格應該濕撚哂，好痕添。「你可唔可以⋯⋯」

又想聊我扑野？句「唔可以。」都未開口，佢已經拉咗我入後樓梯。

一嚟就已經解開我褲頭鏈，掏出仍有濃濃睡意嘅一砣。「唔想屌你啊，放過我喇。」入邊有兩個流哂口水你都唔搞，係都要搞着我。

「邊有男人唔鐘意屌閪㗎？」Ashley依然一意孤行，仲跪喺我面前津津有味咁舔我條肉棒。咁佢技術係好嘅，三兩下手勢就捋到我扯，根本就係性愛機器。

「依度咁污糟⋯⋯」
「要你拎條撚出嚟喳嘛，又唔係要你奶地下。男人老狗婆婆媽媽。」已經硬如鐵，「扯到咁行唔信你唔想屌囉。」純粹係生理反應嚟，唔代表我個人立場。

「你知唔知我點解叫Ashley?」我搖搖頭，「因為個Ass係我嘅signature。個個男人都鍾意後入我，話又圓又彈好好撞。」咁上次我食唔到你嘅招牌菜真係可惜。

佢講完就撳低我少少，擰轉身用個pat磨我賓周，的確彈彈地嘅，不枉佢花咁多時間操個pat。

同佢做都幾慳時間，唔駛挑逗，唔駛前戲，自動波含，速戰速決，但就例行公事feel。

一摸屄屄，真係濕撚哂，完全唔駛嘥錢買潤滑劑。有啲開心我摸佢屄，就開始變本加厲。「打我啊⋯⋯打依度。」大佬我摸緊你個閪，你叫我打落去？
「好多水啊⋯⋯要罰我⋯⋯」咁我就順吓佢意，果然越打越High。「好痕啊⋯⋯主人快啲入嚟。」幾時變咗你主人。又私自除咗條褲，自動摸住條撚，隊入去。

「好入。好緊，你快啲郁⋯⋯要隊到最入⋯⋯」唔單止叫我郁，佢自己都向後撞緊。

後樓梯咁撚污糟，雙手又唔知放邊好，就放咗上佢條蛇腰度。身體一邊衝前，雙手又拉返佢向後，就好似用緊飛機杯咁，仲外加按摩、收縮加發聲功能。

佢雙手都係唔知擺邊好，又摸返我，我就將佢對手鎖喺佢背後，「啊⋯⋯就屌嚟爆⋯⋯爛喇⋯⋯啊⋯⋯想⋯⋯射到最入⋯⋯最舒服⋯⋯」究竟經歷咗咩佢先會變成咁？將啲疑問射哂入去。

Ashley成個人震哂，口水又滴到一地都係。

「好舒服咩？」我遞咗張紙巾畀佢抹吓個屄。

「都係㗎。下次帶碌假鳩屌下你就明。我有好多唔同類型嘅，你鍾意邊款？」講到興致勃勃咁。

「哦。」唔想應佢。
「快啲返入去喇。」佢終於清理好，揄返好條褲。

「至少都去買啲野飲交差喇，做戲做全套。」
「偷情嘅話，你應該可以做到滴水不漏。」

我故意問多聲：「咩話？」佢生怕我嬲咗佢，急忙改口話：「我話好啊。」

咁買完返到去，啲人都已經喺齊度了。「阿嫂你好。」今日Cheryl 冇平日咁性感，都好啲。
「珮柔？」

《續。》

d對話可唔可以加番係邊個講，睇到好亂

下篇應該會6-7個人講野，唔加邊個講睇死人

我都以為係阿聰出咗去
點知原來係條女

唔好意思，不如我出多次喇

（23［修訂版］）

「你做咗gym幾耐啊？」阿聰問。

「三年到喇。」講起身型，Ashley最自信。「咁我打三年拳嘅話，可唔可以好似你咁fit㗎？」阿鋒略帶興奮咁問。

「打拳又冇做gym咁專門針對嗰個部分，不過男同女本身結構都唔同，相信男仔係易啲有肌肉嘅。」Ashley講野都好官腔吓喎。

「可唔可以睇清楚你啲腹肌啊？」William呢下進取到。

「好啊。」Ashley爽快咁揭起咗件黃色運動上衣，隱約見到白色bra top。

William問都唔問就篤咗落啲肌度。「好硬喎。」我相信你碌野都好硬。

「嘩你手瓜都起輾喎。如果我有女朋友，而佢又有你咁勁就好啦。」阿鋒見狀，又摸人手臂抽水。Ashley都係冇推開，任得佢地摸。

（兩）郎情妾意，只欠地方。

人地屋企嚟㗎，你三個諗住開餐？我真係冇眼睇。費時阻Ashley開餐。

「啊，浚好似話想要多個人幫手，我都係行先。」我講完就企咗起身，向門口行。望下阿聰，佢都察覺到氣氛不對，但我哋個plan好似有啲唔同。「係囉，Ashley你係女仔細心啲，都一齊去喇。」吓，阿聰要畀人燒春袋了。

「咁我同阿鋒都去喇。」William好想同Ashley共同進退咁喎。
「咁邊個食野？你哋都唔想浪費Ashley一番心機㗎？」阿聰都講到咁，再拗就難睇了，William都只好作罷。

一出門口，Ashley撳𨋢嗰時就講：「頭先你扠喎咗我個餐點計先。」都話我估中㗎喇。

「我想走㗎喇，係阿聰唔識做姐。你同阿聰計囉。」幫你都幫到盡啦。

「機會難逢嘅3p啊⋯⋯」摩拳擦掌著，有啲揼心口嘅feel。
「你有冇信心俘虜埋阿聰變4p？」
「唔喇，佢對我有敵意。」
「敵意？」

佢轉一轉話題，「你知唔知頭先佢哋兩個一齊抽我水，我好興奮。」我知，以你性格應該濕撚哂，好痕添。「你可唔可以⋯⋯」

又想聊我扑野？句「唔可以。」都未開口，佢已經拉咗我入後樓梯。

一嚟就已經解開我褲頭鏈，掏出仍有濃濃睡意嘅一砣。「唔想屌你啊，放過我喇。」入邊有兩個流哂口水你都唔搞，係都要搞着我。

「邊有男人唔鐘意屌閪㗎？」Ashley依然一意孤行，仲跪喺我面前津津有味咁舔我條肉棒。咁佢技術係好嘅，三兩下手勢就捋到我扯，根本就係性愛機器。

「依度咁污糟⋯⋯」
「要你拎條撚出嚟喳嘛，又唔係要你奶地下。男人老狗婆婆媽媽。」已經硬如鐵，「扯到咁行唔信你唔想屌囉。」純粹係生理反應嚟，唔代表我個人立場。

「你知唔知我點解叫Ashley?」我搖搖頭，「因為個Ass係我嘅signature。個個男人都鍾意後入我，話又圓又彈好好撞。」咁上次我食唔到你嘅招牌菜真係可惜。

佢講完就撳低我少少，擰轉身用個pat磨我賓周，的確彈彈地嘅，不枉佢花咁多時間操個pat。

同佢做都幾慳時間，唔駛挑逗，唔駛前戲，自動波含，速戰速決，但就例行公事feel。

一摸屄屄，真係濕撚哂，完全唔駛嘥錢買潤滑劑。有啲開心我摸佢屄，就開始變本加厲。「打我啊⋯⋯打依度。」大佬我摸緊你個閪，你叫我打落去？
「好多水啊⋯⋯要罰我⋯⋯」咁我就順吓佢意，果然越打越High。「好痕啊⋯⋯主人快啲入嚟。」幾時變咗你主人。又私自除咗條褲，自動摸住條撚，隊入去。

「好入。好緊，你快啲郁⋯⋯要隊到最入⋯⋯」唔單止叫我郁，佢自己都向後撞緊。

後樓梯咁撚污糟，雙手又唔知放邊好，就放咗上佢條蛇腰度。身體一邊衝前，雙手又拉返佢向後，就好似用緊飛機杯咁，仲外加按摩、收縮加發聲功能。

佢雙手都係唔知擺邊好，又摸返我，我就將佢對手鎖喺佢背後，「啊⋯⋯就屌嚟爆⋯⋯爛喇⋯⋯啊⋯⋯想⋯⋯射到最入⋯⋯最舒服⋯⋯」究竟經歷咗咩佢先會變成咁？將啲疑問射哂入去。

Ashley成個人震哂，口水又滴到一地都係。

「好舒服咩？」我遞咗張紙巾畀佢抹吓個屄。

「都係㗎。下次帶碌假鳩屌下你就明。我有好多唔同類型嘅，你鍾意邊款？」講到興致勃勃咁。

「哦。」唔想應佢。
「快啲返入去喇。」佢終於清理好，揄返好條褲。

「至少都去買啲野飲交差喇，做戲做全套。」
「偷情嘅話，你應該可以做到滴水不漏。」

我故意問多聲：「咩話？」佢生怕我嬲咗佢，急忙改口話：「我話好啊。」

咁買完返到去，啲人都已經喺齊度了。「阿嫂你好。」今日Cheryl 冇平日咁性感，都好啲。
「珮柔？」

《續。》

呀聰

唔好意思啊，今晚會注意返

正義

文

文呢 想J

(24)

今日嘅珮柔都係不施脂粉，但係面色紅潤。白色稍為貼身嘅背心同藍底白花嘅及膝裙更加將佢嘅氣質發揮得淋漓盡致，好純好大波好可愛。應該係上次Cheryl幫佢買嗰堆衫嚟。

見在場嗰幾個男仔都睇到眼瞏瞏，連大大個老婆仔喺隔離嘅浚仔都係咁，相信都好認同我睇法。

「相信依位靚女就係珮柔bb了，我哋聽咗你個大名十幾年喇。」阿William邊望我邊講，「叫咗阿邊個介紹，叫咗十幾年都冇影。」保護珮柔，人人有責。

阿鋒講：「得閒多啲嚟坐喇，唔駛客氣，當自己屋企得㗎喇。」今日嘅佢好似比平時大膽咗咁。

「大家好，我係珮柔。」有啲怕羞嘅佢講得唔大聲，但甜美嘅聲線都傳入各位嘅耳中了。

「在場得一個女仔嘛，所以帶埋珮柔上嚟有個伴。」Cheryl盡顯女主人嘅氣勢。「佢仲可以幫手煮野食。」珮柔都點點頭。

除咗Ashley 嗰啲健康食物之外，Cheryl同珮柔仲整咗啲雞翼、話梅蕃茄仔、肉丸、炸雞球、南瓜三文治⋯⋯全部一口一件又有肉落肚，真係細心嘅啫。

「因為時間緊迫，所以得呢啲㗎。」珮柔有啲唔好意思咁講。「睇落去食物個賣相好吸引喎，俾多少少時間咪整到九大簋出嚟？」阿聰把口真係識得氹人。

珮柔真係入得廚房、出得廳堂。畀啲耐性lead住佢，仲上得大床添。

所以咁多兜野都一掃而空係意料之內。

「今日兩大靚女聚首⋯⋯」浚仔𥇣住William，嚇到佢即刻改口，「係三大先啱，今日我哋玩⋯⋯」

「不如玩狼人殺？」Ashley提議得，啲男仔又點會反對？

我就無咩興趣玩，就自薦做主持人，由得佢地鬥生鬥死。佢哋圍圈坐，我就坐喺中間。

我哋得八個人，三個村民、三隻狼，施藥嘅女巫同查身分嘅國王各一，當我問個角色野佢先可以擘大眼。全部人都要合力估到邊個係殺手再投票。

第一局，珮柔抽中咗做女巫，我早已面向佢，「女巫請擘大眼。」珮柔張開水汪汪嘅大眼睛。我摸咗佢個頭一吓，「你手上有解藥你救邊個？」佢呆咗咁唔識反應，然後先緩緩地擰頭。「你手上有毒藥你殺邊個？」見佢冇反應，我都係skip佢啦。

第二次我未召喚佢，佢已經期待咁睜眼，「你手上有解藥你救邊個？」佢手指自己個咀，眉頭輕皺 ，都係冇答。唔通佢想我錫佢？「你手上有毒藥你殺邊個？」攻其不備，輕吻朱唇。

驚訝嘅眼睛仲未嚟得切合埋，就已經要睜開，接受大家嘅審判。

好幸運地，有個咩都冇做過嘅女巫，好人組竟然可以捱到第三round。「你手上有解藥你救邊個？」珮柔實在思考得有啲慢，個魂魄飛咗去邊啊？唔好以為扮可愛，我就唔會蝦你。「你手上有毒藥你殺邊個？」唯有拍拍佢嘅波波，呼喚佢魂魄歸來。被拍嘅餘韻仲未散去，又係投票嘅時間。

「動議，殺珮柔，因為佢完全冇出過聲，應該係避免露出破綻。」做狼嘅Ashley識lead住，完全俾佢帶晒風向。「其餘死剩兩嗰個都同意。」

遊戲結束，好人壞人人數一樣，壞人勝。

「好勁啊Ashley，你又知珮柔係有特別功能嘅人物嘅？」阿鋒好擦鞋咁講。不過又係嘅，佢根本乜都冇講過。

Ashley笑笑，只係話：「我聽力特別好。」

「輸咗嘅罰咩好？」阿安問。
贏咗嘅William沾沾自喜，「錫在場人士一啖。」珮柔塊臉即刻紅如蘋果。哇，畀你屌埋好唔好？

《續。》

我有個少少建議俾樓主
下次寫呢d多人故
可唔可似好似d書咁加番d人物介紹or關係圖係開頭
又或者人物出現時多d描述角色間的關係，令讀者深刻d

唔計豬角同珮柔有肉體關係
見到兄弟想食自己嘅青梅竹馬真係不行

我識得太少女（明星）
應該都難啲做到

多謝你嘅建議先
一開始冇諗到寫咁多人
只係想突顯人物性格同埋鋪排故事情節
整整吓就搞到咁多

男主班friend又的確多人咗少少
可能難認啲
(樓主自己都唔記得 所以寫（22)-(25）都係對住班friend第一次出場嘅(3)嚟寫)

一開始主力都係想講三條女
會試下講多啲其他人 多謝你嘅提議

唔俾其他人掂佩柔呀

呢啲未有故先拋設定嘅文好趕客

樓主自己寫22至25都要回顧之前d篇幅
何況我地讀者
擺d設定都係看下方唔方便到d讀者追故時易d理解番d人物關係

同感啊
不過後者係幾可取

角色間除咗男主同女主感情戲/甜
大家仲有冇興趣睇其他？

摸下手仔都ok啩

邊個敢摸我就打邊個

畀佢哋出多啲場
就會記得人物性格關係㗎

你鋪左主角想知Ashley 點解變成咁，期待會講

諗緊番外篇好定係加埋係個故事入邊好

(25)

「執野洗碗算喇。」我忍唔住加把口，cheryl同浚仔都馬上附和。

William一副恨鐵不成鋼，「明明你都有得益。」得益我會自己問佢攞，唔駛假手於人。

珮柔做開家務，完全係駕輕就熟。個傻妹唔記得自己着緊裙，彎低腰執周圍放嘅紙碟。及膝嘅裙縮咗上去，見到略緊嘅士多啤梨底褲，鼓鼓嘅鮑形都暴露於人前，而主角都仲係不自覺。

觸覺敏銳嘅William撞咗撞阿鋒隻手分甘同味，浚仔都見到但不為所動，只係別過臉去。比起嗰兩個睇到眼都唔眨嚟講，算有人性好多。

嚇到我即刻企喺猥瑣嘅目光同埋珮柔之間。「珮柔，嗰度未抹喎。」渾然不知嘅珮柔甜滋滋咁講：「好啊，哥哥。」就興奮咁跑走了。

待佢跑遠後，「佢係你條女咩？咁撚護住佢。睇下都唔比。」我明白你今日畀我破壞咗幾次好事，嬲係正常，但⋯⋯我淨係知道要保護佢。

「算喇，你又係嘅，明明人地當佢妹咁都仲要搞人。」浚仔拍下佢膊頭道。「我夠有阿妹喇，佢畀人屌都唔撚關我事，駛撚咁上心。」William小聲嘟嚷著。阿聰都拍埋一份：「再嘈佢地就聽到㗎啦。」始終都唔係咩馨香事，William都只好息事寧人。

搞搞下又十點，珮柔自然係我送返歸。

Ashley話約咗朋友，自己攪掂，肯定係唔夠飽要食多餐。男嘅自己送自己。

「我可唔可以坐副駕駛座？」珮柔叫到當然可以。「坐喇。」

「我第一次坐啊，條安全帶⋯⋯抆唔到出嚟嘅？」嗰個位係實少少，「我幫你睇睇。」我由司機位嗰邊挨過去幫佢整整。我同佢哄到勁埋，佢趁依個時候錫咗我塊臉一下。「旭哥哥頭先都偷錫我。」喺度偷笑。
「係你指住個嘴叫我錫你㗎。」

「邊有？」珮柔小聲反駁著。「咁你唔想我錫？」

「唔係啊，我好想。」佢即刻噏哂頭，又嘟起個咀，真係傻妹嚟。

可愛到呢，我啲心跳聲大到可能連珮柔都聽到。

今次抬著佢下巴，好認真咁錫落去。珮柔仍然好緊張咁合埋眼。不會期望佢會可以好似包包咁畀到咩挑逗，又或者好似Ashley嘅刺激嘅反應，因為佢最吸引人嘅就係單純可愛。

唔知係咪頭先食完糖，珮柔嘅嘴唇好甜，仲有啲果香，成粒水蜜桃咁。

避免擦槍走火，我都係快啲抆完條安全帶就開車。「你個傻妹今日差啲走光啊。」見佢又一臉思考中嘅模樣，「執碟嗰時啊。」佢先恍然大悟mode。「咁大個人要好好保護自己喇。」意味深長的道。

「有旭哥哥喺度嘛。」傷害得你最深嘅人明明係我。

車箱內放著柔和嘅音樂，珮柔一直睇住窗外嘅五光十色。睇著斑斕嘅燈光打到佢側臉上，和諧同平靜感油然而生，或者佢天生就係自帶依種氣場。

好快架車就到佢屋企樓下了。解安全帶嗰刻，珮柔問：「哥哥，飲唔飲咖啡啊？」依加飲？「不過都好少人夜晚飲咖啡，仲點瞓覺喎。」佢有啲失望咁自言自語著。

「咁有冇牛奶啊？」幾乎係破涕為笑。「有啊。」笑瞇瞇嘅珮柔又出現了。

望一望你對奶，就知有充足貨源。

《續。》

多奶

性暗示

邊度學返黎架又係牙浚條女？

我都想飲奶

正如個故嘅名

牙浚條女的確教咗佢好多野

你咁諗珮柔㗎

我講緊男主角，一黎就話要飲奶

Live左

(26)

「哥哥坐下先，我去斟牛奶。」原來珮柔係真心想請我飲野，真係哭笑不得。

一杯還冒著少少熱氣嘅牛奶被端上，「旭哥哥揸車都攰喇，飲牛奶先。」其實想飲你對奶多啲囉。

「係呢，世伯伯母幾時返啊？」我呷一口，暖暖的入口剛好，珮柔真係好細心。

「我都唔知啊，佢地都好忙，好少同我傾偈。」可能就係因為咁先將啲思念影射落我度。

將有啲苦澀嘅牛奶一飲而盡。「時候都唔早喇，你早啲休息。」都仲未放低隻杯，佢就已經衝過嚟攬住坐低咗嘅我。「哥哥唔好走喇。我哋不如⋯⋯」佢又放我隻手上佢對山峰度。

「依位小朋友嘅價值觀好錯啊，並唔應該用身體留住人。你副咁正嘅body唔係要嚟咁用㗎。」話雖如此，不過我都順手揸咗幾下。

「唔係咁嘅話，哥哥點先肯留低？」佢個頭已經低無可低。

「就咁話掛住我，想見耐啲囉。」吻了吻佢眼邊滴落嘅眼淚，「傻妹嚟嘅。做咩喊啊。」

「哥哥，我想今晚成晚都見你，得唔得？」清澈嘅眼神直勾勾咁望住我，根本冇拒絕嘅餘地。

「你攬到咁實，想走都走唔到喇。」拍拍個傻妹個頭。「嘻嘻。」有人暗着嘴喺度偷笑。

我哋一齊睇咗陣電視，「咁哥哥飲完牛奶，係時候沖涼瞓覺啦。」咁快想鴛鴦戲水？

佢拎左嗰件超寬鬆嘅T恤同埋鬆到爆嘅褲出嚟，「知你唔鍾意着人哋啲衫，但係我諗我着過應該OK嘅。」講完就推我入廁所，「你唔同我一齊沖啊？」「快啲沖啊。」

擠一下沐浴露先，原來佢係用呢隻果香味嘅，唔怪得咁香啦。

我邊抹頭邊講，話時話你連條毛巾都係香㗎喎，到底點做到。「我沖完喇珮柔⋯⋯」

「咔輯咔輯⋯⋯」點解會有鎖匙開門聲嘅？死，唔係啊嘛世伯伯母返咗嚟？佢見到我着成咁點解釋？

我同珮柔驚恐嘅眼睛交投，「執晒你啲嘢入我房！佢哋唔入我間房嘅！快！」珮柔用氣聲講。「上床！我張被厚，應該唔多覺嘅。」依次真係最驚心動魄嘅「上床」。

隔咗陣，度大門都真係開咗。「柔柔好耐冇見喇？點啊你，有冇識到男仔啊？」房門冇鎖，所以可以清楚聽到佢哋嘅對話。

「媽媽你講咩喎，你同爸爸返嚟冇耐，快啲休息喇。今次留低幾耐啊？」

「12個鐘之後又要去機場啦。阿旭仔呢？柔柔都鍾意咗人哋咁耐，仲等咩啊？女追男隔重紗㗎喳。當然我都係咁追你爸爸。」睇唔出伯母咁主動。

「媽媽，你咁問人叫人點答啫。我入房瞓覺喇，唔睬你。」唔駛問珮柔一定怕怕醜醜咁樣跑走。

佢一上到床，我就攬緊佢條腰。「唔痴埋啲，伯母好易發現。」佢紅著臉，點了點頭，又將張被冚到頸左右高。

「你焗唔焗啊？我放個公仔喺度撐大個被口。」我比咗個OK手勢。

聽到腳步聲漸近，佢媽媽真係入咗嚟，「珮柔啊，聽媽媽講⋯⋯」我心生一計，被珮柔砸住個隻手移上少少，終於揩到珮柔個傲人嘅水信玄餅上。輕輕拉扯乳尖嘅嬌嫩，佢已經抖晒大氣。「我知啊⋯⋯啊⋯⋯但媽媽⋯⋯」估唔到佢咁都仲忍到。先係摸摸波邊，再輕輕揸咗下。

「咁好多嘢都⋯⋯唔到⋯⋯我控制㗎嘛⋯⋯」終於有啲起色喇！右手手指撥動已經精神抖擻啲右邊乳尖，舌頭撩動著左邊嘅乳尖，就好似身處天堂咁。

「珮柔？你塊面咁紅嘅冇事呀嘛？」手指微微郁動帶嚟有限度嘅刺激，好彩張被夠厚，玩咩都得。

《續。》

伯母你都後生過
醒水知咩事啦

應該一入門口見到多左對鞋都知咩事

知同接受到係兩回事嚟㗎嘛

希望佢睇唔到啦

(27)

「無事啊⋯⋯媽媽我⋯⋯諗我⋯⋯只係太⋯⋯太熱⋯⋯姐。」呢個時候，左手手指都加入戰團，挑逗著快感嘅泉源，珮柔適時崩出動人嘅叫聲，就好似彈結他咁。

「好啦，咁我幫你開冷氣，等你好瞓啲啦。」媽媽咁快走？我未玩夠喎。左手手指都唔會放過珮柔最敏感嘅地方，除咗陰唇，豆豆都有被照顧到。輕輕用指甲撩逗尖尖，應該會收到如同被羽毛搔癢之效。

「唔該⋯⋯媽媽⋯⋯早唞。」左手加緊撥動弦線，我用力抱住珮柔嘅一團柔軟，佢完全冇掙脫嘅餘地。

門終於閂好，珮柔剛未溢出嘅嗓音終於得到釋放，佢向下望望我，「哥哥⋯⋯你做咩啊？」右邊乳頭因為我要回話而被放過，珮柔終於講到正常嘅句子。

我翻開被子，呼吸到新鮮空氣嘅第一個瞬間係抬起珮柔嘅下半身，用另一個枕頭墊住，然後埋首於兩腳間嘅濕潤，舌頭撩動出更多嘅甘霖。「哥哥⋯⋯嗰度⋯⋯佢好⋯⋯」雙手亦不會空閑，因為忙住揸對一手不能掌握嘅圓鼓鼓。食指同拇指溫柔咁提著豆沙色嘅可愛，闊大嘅手掌即使擘到最大，啲肉都係喺手指罅流出。

係喎，聽日都星期一，珮柔仲要返intern，仲邊有精神？望望胯下猙獰嘅怪獸，由得佢咁樣淋返又好似好慘。

我攞咗佢床頭支lotion，再跪坐喺瞓咗喺度嘅珮柔上，巨龍已經埋喺豪乳之中，再擠咗啲落去。「柔柔咁鐘意果香嘅，我哋加啲落大波波度好唔好？」佢咁好雙乳，都唔會有咩異議。「好涼啊⋯⋯」左手又繼續善用指腹嘅粗糙，細細力咁喺豆沙色嘅lin餅上打轉。「嗯⋯⋯啊⋯⋯」珮柔恍惚嘅眼神就好似喺大海中迷失方向嘅小船。

「柔柔試下兩隻手咁樣兜住波波，要夾住哥哥碌撚⋯⋯係啦，試吓上下搖對波波。」珮柔聽話咁邊抓住柔軟嘅雙峰輕輕地揩着巨龍，邊用隻腳撐起個pat pat嚟借力咁上下郁動。「咁樣？」見到佢咁用心嘅樣，真係覺得佢格外可愛。

但佢瞓喺度實在太難發力，考慮到佢對沉甸甸實在會令佢對手好攰，都係坐喺電腦凳度好啲。我就坐喺電腦枱上面。

珮柔嘅手踭就放喺我大髀上，充血嘅擎天被兩團綿軟所環抱。軟綿綿嘅胸部因由外而內嘅擠壓而變成橢圓形，從巨龍嘅根部到柱身慢慢向上捋，頭部卻一直暴露於空氣之中。「唔⋯⋯」「哥哥第一次叫啊，好可愛。」柔柔見到我咁陶醉，更加賣力咁加lotion。水狀嘅lotion由飽滿嘅上胸流到深不見底嘅鴻溝之中，又再一次滋潤身心。

唔似口交會擔心牙齒嘅威脅，乳交係可以完全放鬆咁享受珮柔嘅得天獨厚，視覺效果滿分。

「哥哥⋯⋯我⋯⋯」見到珮柔隻手漸漸舉得唔太高，都知佢攰了。對你咁重，又要夾實，搞到舉重咁。「等哥哥自己嚟，辛苦柔柔了。」我把雙乳向內推，夾住中央嘅鐵棒。比起珮柔嘅慢動作快咗好幾倍。「哥哥，你磨得咁快，會唔會出火㗎？」珮柔擔憂的道。

《續。》

creative

雖然瑞牛節快樂 [dragonboat]
但po繁體字喇 [sosad傻]

繁體字邊夠奇異

大家話就話最鍾意包包
但珮柔出場時係呼聲最高

2個都要 pls

(28)

但係佢嘅擔心係過慮嘅。呢種不斷攀升又即將爆發嘅感覺，係最令人嚮往。「出火？我就就快出火。」咁得閒亂諗嘢，拇指移到稍前嘅位置，肆意挑撥乳尖。「啊⋯⋯唔好痕⋯⋯啊。」珮柔又忍唔住蹦出片言隻語。

珮柔摸著我青筋乍現嘅手，似是知道就快到臨界點，粉嫩嘅舌頭忽然一舔，突如其來嘅刺激加快咗理智線斷掉嘅速度。「柔柔，唔好舔啲lotion啊。」佢並冇理會，而係繼續默默耕耘，個傻妹幾時咁變到咁蠱惑㗎！

熱血都終於到咗沸騰嘅狀態，太過舒爽導致唔記得同珮柔通報一聲。珮柔口都接住咗少少，其他就向上發射，然後掉落胸部上。

「哥哥嘅味⋯⋯有少少甜。」第一次接觸男人精華嘅佢顯得有啲新奇，仲要好認真咁品嚐，講出食後感，係唔係認真到有啲過分？

因為唔方便去廁所洗，所以只好幫佢用紙巾輕輕拭走我啲子孫。途中順便又按壓下對大波。「柔柔覺得舒唔舒服？」雙手又搓揉緊對綿花糖，偶爾捏轉著，屌明明精都射埋都仲揸緊。「見到哥哥好激動，我就興奮喇。」興奮？但係明明你下面已經乾返好多。

咁我再問一次，「咁你呢？」

「只係覺得條罅好多汗，好熱。」珮柔有啲唔好意思咁講。咁要快啲抹咗佢先得，唔係陣間感冒。然後冚返好張被。

「哥哥？瞓覺啦？」似乎係有啲驚訝今日咁快就完事，明明都未屌。

「太攰你聽朝起唔到身㗎。」個傻妹笑咗笑，好似有啲感動。

我錫一錫佢額頭，「早抖喇。」「早抖哥哥。」然後死都要拖住我隻手瞓。

一夜安眠。

六點嘅鬧鐘聲驚醒美夢，點都要返一返屋企換身西裝，先可以返到工。

唔知包包點呢，佢條腰仲有冇事？就算見唔到個人，可以撳開whatsapp見下張相止吓渴。

「阿驍！」感覺左邊膊頭人拍咗一下，望去左邊。見到個師奶同佢啲朋友傾緊計，段估都唔係佢拍啦。然後望返右邊，包包？

難掩驚喜嘅神色，「都話我啲朋友多數叫我阿旭嘅。」佢紮左兩條低鬢辮，加埋一字膊嘅黃色連身裙，顯得好有活力，仲差頂草帽就可以去沙灘。

「我知呀，咁所以我就叫你阿驍囉。我有冇阻住你啊？」佢奸笑住咁指咗指我部電話，恰巧見到我開着佢profile pic個頁，真係尷尬死。

「見⋯⋯你影得幾好⋯⋯咁啱拎出嚟睇姐。」咁樣問法都好難唔心虛，唔通話掛住你咩。「但係其實我覺得嗰張相影得麻麻地。」然後佢一手搶左我部電話，開咗個自拍模式，「三、二、一，笑。」就係咁就影咗我哋人生中嘅第一張合照。兩個頭幾乎係拍埋咁挨著，笑靨如花，敗筆係我個樣有啲緊張。

「要睇就睇依張喇。」咁樣我打飛機都有著落了。「好！」

「今晚有冇約人？我想去睇下鞋啊。食完飯你陪我買啊？」如果我可以好似佢咁隨心所欲就約到人，就唔駛send個message畀佢都諗三個鐘。「求之不得喇。」說罷佢就繑住我隻手行。

我哋之間冇咗手臂嘅阻隔，只要我隻手臂齖齰啲，包包對大包完全係觸手可及嘅距離。「你睇下依個，好靚啊。」包包指住我身邊嗰對有個黑色扣嘅高踭鞋，可能太過興奮，對波仲唔小心揩到我。即使係一瞬間，手臂都完全感覺到波波嘅回彈，好幸福。佢問緊我咩話？「係咩？」

《續。》

波波出場了

包包第一

邊個係波波
定係講緊邊個嘅波波

包包都有奶呀

精蟲上腦

始終都係包包有女友feel
珮柔成個細佬女咁

細啲囉
雖然都唔係啲

樓主心目中設定係點？ 睇頭幾章描述覺得包包都唔少嘢咁

但係珮柔身材好、聽話同善解人意喎
都要有返咁上下先抗衡到嘅

男主角成日玩弄珮柔ge身軀

幾時會起條街撞正一腳搭兩船

想知幾時多p多d

包包都唔係話好細
但珮柔乳交到可以兩邊尖尖掂到
應該G左右
所以一開始班男仔估E完全係低估咗
亦反映咗香港男仔唔鬼識睇

點解要用「玩弄」嚟形容？
佢唔做你哋邊有得睇

爭竉式多p

(29)

當我正回味剛才嘅曇花一現，手臂又傳來柔軟嘅觸感，今次維持得仲耐咗啲。如果幸福可以停留喺依一瞬間就好了。「咁頂帽呢？」吓，認真咩。「綠色㗎喎，你都啱嘅咩。」佢鬼馬咁笑咗笑，「靚咪得囉。」

「原來依對鞋仲正啊！」今次唔止feel到，仲要邊用波推我埋牆角，根本係用對波嚟撞喎，真係欺人太甚。

一次都可能係意外，兩次可能係唔小心，但係之後又咁樣叫我睇吓手鏈、耳環⋯⋯其實佢係咪開咗綠燈？但睇佢個表情真係若無其事咁，好稀鬆平常，好似我諗多咗咁。

出咗間舖頭之後，行到咁上下我突然間急煞，毫無防備嘅波波就真係撞咗上手臂。佢望一望我，好似想問我做咩突然間停低咁。我冇畀反應佢，只係繼續行。

「呢邊好似好多嘢食咁喎。」忍唔住又重施故技，兩團綿軟又再次墮入懷中，好卑鄙呀我。邊個抗拒到咁彈手嘅波波先？

我偷望吓包包，佢又望住我， 氣氛好似凝固咗一陣。佢仍然都冇開口，只係緩緩將手放喺我肩膀上⋯⋯打到我啪啪聲。好暴力啊又打人，明明係你挑逗人哋先嘅，只許州官放火！

唔知追逐咗幾耐，大家都上氣不接下氣，「你跑夠未？」包包喘氣喘到隻手要扶住膝頭回氣，微微烏向前已經有碧波蕩漾嘅效果。「傻嘅先會企定定俾你打。見你跑得咁快，即係條腰好返啦。咁就唔使就住你。」況且睇佢一路跑一路扽扽下都幾可愛。

「唔玩啦好攰呀，我要坐吓。」然後就行咗去傢俬舖張梳化度坐。佢坐到好似喺自己屋企咁，慵懶地用手支撐着側躺嘅身軀，雪白嘅玉足上全無瑕疵，對平底鞋都除咗一半喺度勾勾下咁，完全係勾魂攝魄。

咁似⋯⋯之前係浚仔屋企搵到嗰張裸體素描畫？唔通包包就係個個女仔？咁浚仔睇咗包包全相，都仲把持得住咩⋯⋯浚仔食咗包包隻豬？

明白到每個人都有過去，不過當過去係咁近嘅時候，都好無力吓⋯⋯

「驍？你做咩啊？」包包見我冇哂反應，問道。「我有啲唔舒服。」

「嗰度唔舒服？」講完又嘻嘻笑，自己都知自己索呢，但係好可惜我而家冇心情開玩笑。

佢走去我隔離坐，「你冇事呀嘛？面色好差喎，手仔又凍。」佢即刻收返起啲嬉皮笑臉。對兩隻手呵氣搓暖，然後就捂熱我雙手，就好似我上次對佢咁呵護備至。

我諗佢都有少少鍾意我嘅。

「你咁鍾意畫畫，有冇試過做modal畀人畫？」對我突然轉話題感到一臉茫然，但都答咗。「都有㗎。」

「上次唔著衫嗰啲喎。」我試探咁問。
「細個，大概18歲到喇，都仲有上畫班，要交功課，都有同隔離個同學仔夾下。」少女青春嘅肉體，點忍到？「係男同學？」我越問就越驚。

「都有啊，大家都係交功課啫，男同女都無咩分別。」所以上次喺我面前沖涼先咁神態自若，因為都俾人睇慣睇熟？

「叫何家俊？」我喺褲袋攞出上次偷偷地收埋嗰幅畫。「吓？」

卜卜脆嘅包包勁誘人咁側瞓咗喺度，就算對波冇而家咁大對，但係對於血氣方剛嘅年輕人來講，已經係極大嘅引誘喇。

見到咁樣真係好難唔屌囉。

佢見到左下角個簽名，講：「哦，阿浚？都好耐冇見呀。佢最近幾好吖嘛？你點識佢㗎？」

真係識嘅。我屌屌屌。「中同嚟嘅。」

佢認真咁望住幅畫，「諗返以前嘅日子，真係過得幾開心。」佢望住前面，往事如煙，好似有啲慨嘆咁。

《續。》

破處回憶

包包全港第一

包包比阿俊屌過

我諗至少都要一個月後

一腳搭3船please

4p please
一皇三后please

光時加速

好腰心腰肺
樓豬突然轉筆風

(30)

「你⋯⋯哋⋯⋯以前一齊過？」我都唔知用咩身份立場問佢好。一諗到佢哋兩個交纏嘅畫面，就唔知點咁，就算係過去式都難免會有啲尷尬。

如果佢話浚仔溫柔體貼、長啲粗啲好掂之類，屌到佢上天堂，咁點算？

「我以前同佢係咩關係關你咩事啫？」佢意味深長咁笑。「我⋯⋯」我都唔識講⋯⋯

我捉緊佢隻手，再情深款款咁望住佢，「你明喇咁。」仲錫咗手背一下。

「我唔明喎。」包包嘴角止不住的笑意。

「咁你地即係點啫？答我喇。」好似有啲凝重。

「同學囉，咁畀唔起錢請model係咁畫㗎喇。」終於都鬆一口氣。

「想食咩啊衰女包？」我捉住佢隻手好大力咁樣前後揈。終於都可以捉住佢隻手喇。

「我先唔衰囉，你射到我成面都係，我都冇同你計較⋯⋯」佢挨近我細細聲講。

「喂喂喂⋯⋯講緊食飯啊！」Feel到好熱，塊面好紅，估唔到我都有俾人調戲嘅一日。

「怕咩醜啫，搞到我成褲都係嘅時候，又唔見你怕羞。」佢邊講邊係我胸口度打圈。

「好痕啊仆街，食飯喇喇喇喇喇。」

「去你屋企食好唔好？」楚楚動人嘅眼睛眨兩眨，再望下對包包，佢話咩都要得喇。

求奇喺樓下買咗兩碗魚蛋河，仲送杯雪糕，好奇怪啲配搭。不過都唔得閒理，因為一入屋門都未閂好，包包已經摸緊我啲胸肌。「依度做咩突起咗嘅？我再打圈佢又再突出啲咁。」唔好咁得戚啊。你等我閂完門就炮製你。

一字膊衫嘅好處就係完全展示到白皙嘅鎖骨，骨感令人產生保護慾，意想聯翩。拉開一字膊條橡筋，領嘅下方一點也不骨感嘅波波就映入眼簾，鮮紅色嘅tube bra上有啲lace暗紋，好蠱惑喎。係冇肩帶，不過無阻我除咗佢嘅決心。

我先係隔住個bra感受下久違嘅大包包。上次bra都未除佢已經嗌腰痛，君子如我，仲點忍心再做落去。邊一親芳澤，邊伸隻手去背脊解bra扣。
「咁難除嘅。」雙手都解唔到，到底單手係點做到？

「你個青頭仔。」似乎兩者冇必然關係喎。不過而家唔係和盤托出嘅時候。只見佢悠然自得咁將雙手伸到到背後，因為要解扣，條腰挺得特別直，盡顯女性曲線。

個bra一到手就唔知飛咗去邊，萬眾期待嘅大包終於出爐，先洗個臉奶先，哄塊臉埋去，軟軟嘅兩團緊貼住我嘅臉龐，幾乎唞唔到氣，係一種致命嘅安全感。

過足臉癮之後就到手了，戳一戳豐沛嘅水蜜桃嘅同時，嘴都唔可以被冷落，軟糖似的嘴唇令人流連忘返。「好暴⋯⋯力啊你，但好正⋯⋯啊⋯⋯」需要吸啜嘅何止嘴唇，白晃晃嘅大包上有著最嫩粉嘅乳頭，啃上一口，津液為佢哋更添光澤，嬌嫩欲滴。一雙圓潤被肆意揉躪，都搓得紅了一片，可惜主人仍然意猶未盡，「大力啲揸⋯⋯好舒服⋯⋯」包包叫到，出盡奶力，邊啜邊揸可能事半功倍呢。

我諗揸下patpat 都一樣啫，我揸咗兩下pat，受到攻擊嘅包包已經成身軟哂，唔想企只係想攤喺度。佢用隻腳鉗住我，上身就抱住我，酥軟嘅身軀都掛喺我身上，嬌嚷著：「我要去梳化度啊。」得得得，你要啲咩我都畀哂你吓，乖包包。

放低咗佢之後，我恣意咁向西部進發，有光潔如小孩嘅陰部嘅上身卻長著一對大包，極大嘅反差更添可愛，將兩指慢慢塞到肉縫入面，再細細力抽插著，濕軟嘅四周已經緊緊包住。「啊⋯⋯嗯嗯⋯⋯啊⋯⋯」身體嘅主人沒有一點排斥，反而把腿張得更開，嘴上嘅嗓音哼得猶像美妙嘅歌曲。都不需多花功夫，大門就已經為我而開。

我拿出銀箔嘅方形，正準備戴上之際，包包好似醒起啲咩咁，唔係又要走啊？哇屌佢真係起身。

《續。》

確認咗關係可唔可以試下做環保人士

拎住咁耐攰㗎嘛
粗重野都係男仔做好啲

咁緊要

自己捧埋 再自己隊入去
仲可以過埋手癮

包包副body都唔比珮柔差

文呢？

應該會嘅
但係未知幾時

兩船就梗㗎喇
三船就

佢有㗎
你睇返上兩集

咁除咗波
成個人都瘦啲㗎

可以諗諗

（31）

「唔比你走。」我邊攬住包包邊捉住佢對圓滾滾講，再揸多兩野。「傻仔，我肚餓拎嘢食喳，你等我一陣。」佢摸咗摸我個頭，又笑我。

只見佢打開咗杯裝雪糕個蓋，「溶哂喇，唔好食喇。」係喎，衰女包連匙羹都冇拎，想就咁飲雪糕？

正喺我思考嘅途中，佢就隊咗杯雪糕去我條j度，「我諗佢都餓喇。」包包笑到甜滋滋，個酒粒又出嚟say Hello，完全唔似做緊惡作劇咁。突如其來嘅冷擊真係嚇親我，隊完又用個口含返，雪糕嘅甜甜地令佢舔得更仔細，又唔怕口水咁會乾。雪糕嘅凍同包包個口嘅熱形成強烈對比。冰都咁正，冰火可能仲正喎。包包真係幾時都畀到驚喜我。

就係咁來來回回，竟然成杯雪糕都畀包包食哂。見佢仲興致勃勃咁開第二杯，我喝停咗佢，「前菜都食夠啦，係時候食主菜。」我撩下佢嘅濕漉漉，果然佢自己都好樂在其中。

包包搶咗個銀箔，撕開包裝，「你唔好咁心急啦，小心撕爛個套！」口再含多幾下先，左手邊撳住個套嘅頂端，吱走啲空氣，右手纖長嘅手指就捉住柱身，呈環形咁慢慢咁向下翻，直到碌野嘅根部。自己就戴得多，女仔幫我真係第一次，感覺零舍興奮。

然後包包就乖巧咁瞓喺沙發上，條紅色底褲掛喺左腳上，隻手仔都係忍唔住拉開嬌艷嘅粉紅色，似是激勵我加快速度。使唔使咁呀？隻包包淨係識得辣火頭。

前端慢慢推進，手就放喺腰間最幼處，入到盡咗就停，「嗯⋯⋯啊⋯⋯入面⋯⋯」都係俾佢適應下，始終碌野有返咁上下大。

「張驍旭，你曉唔曉郁啊？」我咁憐香惜玉咁耐心竟然畀你嫌我慢？咁你唔好怪我變咗野獸喎。

我拉到最出，龜頭依然保留係體內，咁樣先可以快速抽插又唔會整親碌野 ，又突然隊到最入。咁當然都唔可以下下咁入嘅，如果唔係就會習慣咗。「而家我識唔識郁呀？吓？」嚟懲罰大言不慚又貪玩嘅包包，呢個係最好嘅方法。「啊啊啊啊⋯⋯我知錯⋯⋯好入⋯⋯」包包搞到有啲花容失色，額頭上唔知係享受定係折磨嘅汗珠大滴大滴咁喺額頭上滑落，可能真係有少少痛。

「頭先邊個跩呀？我哋要點樣罰佢好？」把口就咁講，其實已經放慢左速度，同時輕撫光滑嘅小腿，希望佢唔好太痛。

「我先⋯⋯唔跩啊⋯⋯啊⋯⋯」包包真係死唔認輸。咁我唯有加緊腳步，「咩話？我聽唔到？」

「我⋯⋯啊啊⋯⋯」已經唔知講緊乜。

「係我⋯⋯唔乖⋯⋯」佢囂張嘅火焰已經收細左唔少，但只係肯細細聲咁講。
「你隻衰女包認衰喇咩？」

「我怕痛⋯⋯」雖然明知佢皺起眉頭、眨著水汪汪嘅眼睛又扁嘴個樣只係扮出嚟，但都心生憐憫，硬唔起心腸⋯⋯咁點好呢？

《續。》

屌包包個feel正好撚多

小惡魔type係誘惑啲嘅

（32）

見到包包隻腳上吊住嘅野，我心生一計，將條紅色褲仔放喺佢眼上面，「做咩啊⋯⋯喂？」原本都稍暗嘅視野一下子被一層紅遮蓋著，佢下意識想掉走。我捉住佢隻手，十指緊扣咁，「你一拎走條褲，我就抆返出嚟。」包包下面都好似好唔捨得我咁，有少少想收縮嘅跡象。

躺著嘅大包包都一齊震緊，「唔好啊⋯⋯好舒服⋯⋯旭⋯⋯多啲⋯⋯唔⋯⋯」唔可以咁快如佢所願嘅，放慢抽插嘅速度，反而摩挲身體其他嘅位置。

「人哋好驚黑⋯⋯嗚⋯⋯」口就話驚，手就摸緊我腹肌。畫咗gel嘅指甲輕輕刷過，唔似認輸，似係挑釁多啲。「人你老母哋，頭先唔係好得戚㗎咩？」而家遮住咗包包會勾人嘅眼睛，似乎更加容易狠下心腸。

手掌輕輕摸吓佢個肚仔，「唔好啊⋯⋯好痕⋯⋯」手掌觸及嘅範圍越發縮小，由波側嘅外圍畫大圈嚟到小腹嘅中央位置，本來快要高潮而弓直嘅身子因來回比劃嘅手指搞到蜷曲埋。終於都明白我頭先嘅境況喇咩？

與其放任我周圍摸，包包先下手為強咁將我手放到豐盈上按著，「波波⋯⋯都想被⋯⋯旭旭錫。罰佢⋯⋯好唔好？」佢嘅提議的確唔錯，所以就演變成一手揸波，一手喺佢條腰度畫嘅畫面，視覺被蒙蔽令觸感嘅反應放大咗唔少。敏感程度以幾何級數攀升，並且沒有下跌嘅跡象。始料不及嘅局面令佢哭笑不得，亦進退兩難。「⋯⋯就⋯⋯快唔得⋯⋯」

「包包⋯⋯」捏著圓點，又輕輕扯，最後輕咬著，「我真⋯⋯就快⋯⋯啊啊啊啊⋯⋯」巨龍倏然就被溫暖的收緊了，見到包包抵達高點，都絲毫冇慢落嚟意欲，反而變本加厲。由於動作太過激烈，所以條褲仔又跌返落地下。

啪啪聲同包包嘅叫聲好似共同進退咁，「唔好啊⋯⋯最⋯⋯好⋯⋯好正⋯⋯」越大力啪，叫嘅次數越多，有啲擔心佢個喉嚨，聽日會唔會失聲㗎。佢雙手繞過我頸，去到後背。「驍都快啲⋯⋯一齊⋯⋯」雙手收緊嘅同時，我個身都湊咗上前，抵住佢個額頭，「好啊⋯⋯包包⋯⋯」巨龍都投降了。

抽返未完全變軟嘅出嚟，坐喺梳化度休息下先。包包都仲攤緊，雙眼直直咁望住我，揩緊我對手咁講：「你⋯⋯」

我猜想，「你唔係諗住同我講：『阿驍，你真係比我想像中勁啊！』吖嘛？」我扮佢把聲講，再加埋個拳頭托下巴個驚訝樣，佢已經忍唔住反咗個白眼。

但從包包個口而出嘅，竟然係：「反正都未軟哂，可以encore喎。」仲未屌到你反艇咩？

我望望廚房，「我屋企有兩條矮瓜，你啱唔啱使？」佢坐返起個人，嫵媚一笑咁翹著我隻手答：「唔得呀，我要苦瓜。」

「哦。」「咕——」幾乎係同時響起，「終於到佢餓啦咩？」我捏捏個肚仔，結果迎來重重嘅一記。

一打開蓋，啲河粉都放到黐埋哂一堆，啲魚蛋都浸到有啲發脹，「好味啊！」睇嚟包包都好餓吓喎。「今次係我第一次食依啲野。」雙眼發光咁，有冇咁誇張呀。

「吓，你係咪香港人嚟㗎？」
「嗲吔話啲嘢食唔乾淨，叫我唔好食咁多。」乜你咁聽話㗎咩？仲以為你淨係識惡作劇嘅添。

「你都幾聽爹哋話喎， 所以佢上次叫你都即刻仆返去？」佢諗咗一諗，終於諗返起第一次含撚但飲恨個畫面，又狠狠打咗我一野。

「你咁聽佢話，點解上次又會嗌交嘅？」
「我⋯⋯瞞住佢轉咗藝術系。」果然係貫徹大膽嘅作風。

「你原本咩系㗎？我都好想入你個系啊。」
「唔同你講嘢啊，句句都係咁嘅。」之後我就變咗沙包嚕。

《續。》

包包好正

包包好甜

包包做女友真係無缺點
又識玩又多鬼主意
最緊要係咩
淨係對你淫啊

留名

㩒錯不推

我都覺得係

但唔識煮飯

唔緊要 我日日餵飽佢

（33）

又係天朗氣清嘅一日，身邊嘅包包瞓覺嘅時候比想像中安靜，唔戽被又唔郁。不過本身張被都只係冚住腰間到pat pat嘅位置，可能戽咗都唔覺。

合上眼睛睇唔到靈動嘅雙眼，但一顫一顫嘅纖長眼睫毛都賦予咗無限嘅生命力。只係啲生命力好似over咗少少，成隻小惡魔咁嘅。

我嘅T恤對於佢嚟講又真係大咗啲，僅僅覆蓋著patpat，直情可以當裙著，所以依加包包膚如凝脂嘅大腿根部都清晰可見，一雙玉足白而筆直，一啲瑕疵都冇，腳趾就圓得似一粒粒富有光澤嘅提子，其實咁撚正都唔使gel甲喇。我輕輕摸摸可愛嘅腳趾，可能佢feel到痕，擰轉咗身，原本嘅平躺變咗背向我。

衣擺唔小心被掀起，又有隻腳曲埋咗，露出光潔嘅臀部。係啊，冇著底褲啊。因為琴日沖完涼佢唔肯著返之前嗰條，我又唔會有女人底底，佢話著我嗰啲不如唔好著。但我懷疑一切都只係藉口，其實只係隻衰女包想引鳩我。想裝落啲啲，睇下鮑鮑先。

鬧鐘適時響起，屌，使唔使咁啱timing。如果唔係返工，仲應該屌多幾勻添。包包都被驚醒咗，揉揉眼睛，擰轉面唔見我，反而喺佢腳邊全神貫注咁裝緊佢隻蝸牛仔。

佢又笑吟吟咁，「琴日聊你又唔扑，依家又痕。」仲要用腳揩我，個鮑鮑若隱若現咁，好鬼誘人。

「你琴日食完飯，今日使唔使食啊？」隻手開始摸對腳，先係滑潤嘅腳背，再慢慢移上小腿肚。「好痕啊喂。」

我撲上去包包度，一隻手搓著一邊嘅圓圓，一隻手放喺佢枕頭邊，頭就喺佢耳邊講：「我想射波。」

「唔得，你唔返工點養我啊？」眉花眼笑緊就好似恥笑緊我依啲朝九晚五（有時八）咁，唔同佢畫畫就維到生咁。隻手攀上我條頸，錫咗一啖。

佢拍下我蘿友，「行喇，遲到喇。」見到我臉上嘅失落，又摸住我塊臉講。「我係你嘅，你想幾時屌都得喇。」即然佢都咁講⋯⋯反正來日方長。

不過難得有包包服侍，幫我著衫，都係難得嘅體驗嚟。不過如果隻手唔好有意無意咁揩過我條撚、同粒lin咁引我會更好囉。著褲又摸住，束皮帶個胸又要掂住我大髀咁挑釁，係蝦我反抗唔到姐。

衫就著完，旗又扯埋，隻衰女包仲要問：「依度做咩脹起咗嘅？咁拉唔到拉鍊喎。」始作俑者咪係你囉。

「如果有埋早餐食就完美喇！」我明知佢唔識煮嘢食，我先特登咁講。
「已經埋身服侍埋，都仲要求多多㗎咩？」咁又係，有佢呢啲女朋友都已經係不可多得喇。如果佢係賢良淑德嘅話，就唔會咁處事，亦都唔係我認識嘅包包。

錫咗佢額頭一啖，「我出門口喇，鎖匙擺信箱就ok。」佢都係繼續挨住度門咁講，「拜拜驍驍。」

就好似同居緊咁。你話如果每日都係咁幾好呢？

哇今日忙到嘔，飯都冇時間食咁濟，電話一直響起叮叮訊息提示聲。

Ashley傳來一則訊息：「喂你真係唔再嚟拳館嗱？🥺」屌，已經夠忙仲要煩住哂。唔撚想回佢。

見我過兩個鐘都不讀不回，佢又send多個嚟：「咁耐冇見，你最近點啊？」吓，咁跳脫？依加我都有包包了，一回覆咪即係留低溝其他女嘅證據？都係睇定啲先。唉，都成9點，放工先。

遠處就見到Ashley係公司樓下大門口，咁進擊？反正又著住佢玩緊手機，靜雞雞竄走應該都唔覺眼啩⋯⋯「Hello驍旭。」叫到咁親暱？「叫返我全名得㗎喇。」

《續。》

一息尚存

Ash有冇痕成咁

用咩餵

可能做得運動多需求會大啲

腸仔蛋

唔好理隻狐狸精去食包包個鮑鮑好過喇

（34）

「大家都happy過咁多次⋯⋯唔使咁見外嘅。」係得Ashley你happy喳，我每次都係被迫。

「唔好意思，我唔得閒。」講完就急急腳咁走。

「你同珮柔發展成點啫？」我邁出嘅腳步都收返返嚟。失驚無神問珮柔嘅事，冇話題都唔使咁格硬嚟啊？講埋依啲敏感野，都係拉佢埋一二角講好啲。

「咩發展？我當佢妹咁。」小心言辭啊張驍旭。

「咩野啊，佢咁怕生埗，但都咁痴你，比哂波餅你食，又錫又揸咁，唔好同我講依家啲兄妹係親密到屌埋咁濟。不過睇佢反應，你屌埋都唔出奇。」原來佢咩都睇到哂。

「咩啊。咁親密少少都⋯⋯」算喇，我自己都兜唔到落去。

「你對佢咁噓寒問暖又咁溫柔，同對我嗰時差天共地，都肯撚定唔係當佢係妹喇。嗱，佢咁嘅性格就一定咩都比哂你。人地好女仔嚟，你咁係屌人都唔表示，真係又食又拎。你都得㗎喇，正人渣嚟！」女人嘅直覺真係好準，仲篤住我心口咁講。不過佢啲道德觀念歪曲哂嘅人，會有咁正義，特登嚟幫珮柔討回公道？

「但⋯⋯」咁無可否認，珮柔係我心目中都好重要嘅。

「咦唔係喎。之前又話有鐘意人？嗰個唔係佢咩？到我問返你喇，你到底有幾多個sp啊。我驚有病啊。」仲拍下自己個心口。

「佢哋都純過蒸餾水囉，你擔心自己好過。」我嚴正聲明。
「屌，佢哋？即係多過一個喇。」Ashley反左白眼。
「兩個都唔係sp，係有愛㗎。」我只好將事情的原委都話俾佢聽。

「嗱，你要保守秘密啊。」
「要揞口費個喎。」屌，早估到冇咁簡單。
「吓，咁市儈，請你食飯囉。」去半島嗰啲一餐半餐都畀得起嘅。
「好啊！不過唔係請我食，係請⋯⋯」見佢眼尾稍下我條巨龍。我即刻護着我個body，雙手交叉放喺胸前。

竟然係覬覦我嘅美色？

「唔肯嘅話我爆埋你同我做過嘅野畀佢聽。」Ashley似笑非笑咁，又好似有啲認真。

「咁你即係威脅姐。」
「都係嗰句啦，你都冇損失嘅。力又唔使你出。」仲將個pat pat向後搖兩下，條女真係好撚淫，餓狼上身咁。

「邊有土地啫？」係囉冇辦法㗎啦，一定冇可能啦，快啲返屋企沖涼食飯瞓覺好過啦。

「咩啊，嗰度咪得囉。」佢一臉不以為然咁指吓我公司隔離果幢商業大廈。

佢已經好熟路咁入咗棟大廈入面，「公廁？」唔撚係啊？成日都刷新我嘅世界觀。

「冇人叫你去深水埗嗰啲公廁嘅，依啲又靚又新，幾好啊。」殘廁嚟講算好靚喇。周圍係亮面嘅淺啡色瓷磚加上米色嘅星盤同坐廁，塊鏡仲有啲光管圍住，感覺上的確幾光猛新淨嘅。我都仲未參觀完，佢已經掹埋我入去，仲鎖埋門。「終於可以開餐。」呢個眉開眼笑嘅樣真係令人好想打柒佢。救命啊。

終於夠光望吓佢今日嘅打扮了。今日Ashley又係貼身瑜伽褲系列，今次係黑色，件灰色上身衫，個衣擺位加咗個結嚟露出腹部線條。仲紮起咗條辮，睇落幾精神。

冇任何嘅多餘動作，一嚟就自動自覺踎低，一雙手就已經解緊我皮帶同個扣，仲要用牙咬住褲頭拉鍊。見到個女仔咁落力，點都會扯扯地嘅。

「今次終於似返啲樣喇。」Ashley有啲興奮咁隔住底褲錫咗碌鳩一啖。

《續。》

咁主角要儲經驗值呀嘛

又俾ashley強姦

ashley 都愛上咗男主
4p

食咗好耐喇

係囉同情下佢啦
佢都好慘㗎

(35)

拉開底褲後，Ashley就當支野係唇膏咁係個唇上打圈，佢嘅唇皮有嘅乾燥喎，為龜頭帶嚟唔少刺激。徐徐放入溫軟嘅口腔畀啲滋潤佢。避開牙齒，純熟咁圍著龜頭頸舔，仲要一邊用手劃住大髀內側，痕到一個點。

我都忍唔住「嗯⋯⋯嗯⋯⋯」聲。無可否認，佢技術的確係三個之中最好嘅。「嗱，Keep住啊，我仲未含夠。」恥笑我咁話啦喎。

Ashley將尚有漲大餘地嘅巨龍放返入口，快速咁吞吐，放埋去口入面珠墩個個位，用舌側同軟肉左右夾攻，頂埋去同時又舔住柱身，巨龍將佢塊面都撐到變咗形，搞到好可憐咁。開始頂到佢個口冇乜位，佢都要fing返巨龍出嚟抖抖氣。「出聲呻吟喇，唔使怕醜喎。」

抖咗陣，又放返入去，先係輕輕吸，再進入抽真空狀態，又前後郁，個嘴應該都好酸下。「唔⋯⋯喂⋯⋯」失驚無神隊到入喉嚨深處，窄窄嘅管道最大程度嘅壓迫，就快忍唔住喇。似乎係感受到巨龍嘅悸動，佢放我隻手上個頭度 ，唔通Ashley想⋯⋯靠我手去移動佢個頭？

唔好傻喇，就咁頂都就想嘔咁濟，更何況要咁插落去？就係依個時候，原本兩隻手都扶緊我大髀，倏地有隻離開咗，原來係去咗除佢自己條褲，佢一隻手捽自己，好似玩得好樂而忘返咁，仲發出埋「唔唔」聲，好撚淫⋯⋯

「含喇八婆。」最後我都係扯住佢啲頭髮前後郁。「咬到我你就仆街。」

可能真係久經訓練，佢冇咩想作嘔，只係眼泛淚光。好似屌緊佢喉嚨咁。

Ashley深深下突然企起身，冚埋廁板，坐咗上去。正面向我展示小穴，閃閃亮亮嘅黏液為洞穴增添咗唔少神秘感。我都唔撚等喇，踎低少少雙手持有巨龍插入去。

「啊⋯⋯有溫度嘅真係唔同啲嘅⋯⋯仲要無套⋯⋯」見佢一面舒暢，坦然咁。

插咗入去個理智開始返返嚟，「喂你褪出啲，我唔撚想掂到個座廁。」

「麻鬼煩。」個patpat屹出啲啲，雙腳少咗支撐，撐得更開，更羞恥。不過對於Ashley嚟講，食生菜喇。

佢雙手捉住自己對腳，「快撚啲入嚟喇⋯⋯好舒服啊⋯⋯」又一臉樂在其中咁，係完全畀性愛主宰嘅女人。

不如就咁綁住佢喺廁所度，畀人喺佢個肚度寫個正字算。

「咁撚淫，搵人排隊⋯⋯輪你大米喇。」邊抽送邊講出，雖然真係身懷絕技。「靚仔⋯⋯啊⋯⋯又大隻都⋯⋯可以考慮吓嘅⋯⋯大力啲⋯⋯」咁係咪反映我又健碩又俊俏？

「嗰度好正⋯⋯我要⋯⋯」用力鋤多幾下，佢其中一隻手仲移落啲，捧住隻腳又摸到豆豆，真識玩。不過我踎到咁低都幾難發力，再咁落去好易射⋯⋯

《續。》

樓主加油，希望你可以繼續寫落去，好撚正，support u!

但生理上3p都極限喇
男豬邊射到咁多

樓主幾時可以加速

Ash其實極M底
男主唔啱佢
一係寫到男主要再S啲

好感動
其實反應唔係咁好都有少少想放棄
好多謝你嘅鼓勵

有人睇 冇人推啫

其實好多人睇緊㗎，不過可能懶得覆啫
我有時都係咁

未試過點知唔得

等緊幾時六國大封相

(36)

「起身。」我稱起Ashley個人。
「做咩啊，人地就快高潮嗱。」發脾氣都冇用㗎。

「係時候發揮你做瑜珈嘅優勢。」亦都係佢難得嘅優點。「你哋瑜珈唔係有個動作撳地屹pat㗎咩？」

「下犬式囉好冇。」佢冇好氣咁講。
「whatever喇，做咗先。」反正佢都唔怕地下污糟。

佢徐徐地將隻腳張開至肩膀闊，腰腳都挺直，伸長對手掂住地下。咁屹起，小穴近在眼前。迫不及待就插入去。「喂啊，都未準備好⋯⋯哇⋯⋯好入⋯⋯未試過⋯⋯啊⋯⋯正⋯⋯」

打下佢個最彈手patpat，佢越叫，我越打得大力。「你個淫閪，濕到咁都會未準備好嘅咩？」摺疊咗個身之後好似更緊咁，我扶住條腰，有越嚟越快嘅趨勢。「唔好⋯⋯咁快⋯⋯我隻手聚晒啲力，好酸⋯⋯」咁更加要打大力啲，小麥色嘅肌膚竟然打到隱約見到粉紅色，摸落去慶慶地。

「咁我停囉。」我作狀停咗動作，佢反而向後撞，「平時又⋯⋯唔見你咁⋯⋯聽我話，大力啲⋯⋯」唔知佢係講緊隻手要打得大力定係要屌得深入啲。佢隻手係咁震下震下，似乎唔係好支持到。做開瑜珈gym都頂唔住，都係唔好同包包試。

「啊⋯⋯哈哈⋯⋯啊⋯⋯就到啊啊啊⋯⋯要射哂入去⋯⋯」唔射哂入去，Ashley都唔會肯比我返屋企食飯，速戰速決喇。

因為係企位，所以射咗入去嗰啲好快就流返哂出嚟，好似漿糊咁汩汩不絕滴出。都好似射咗好多，唔係幾好意思咁。

Ashley邊抹個閪，邊講：「多咗好多招式喎，同佢哋實玩得好開心喇。」我怒睥佢，「好好好，唔講⋯⋯住。」佢扮個拉拉鍊手勢。

「咪畀咗揞口費囉，仲講？」出爾反爾？！
「勒索嘅嘢邊有一次就斷尾㗎？」佢笑得好開心咁。

你終於認啦咩。

「拜拜，下次見。」終於都著返件衫，雖然好似前後掉轉咗。
「唔想再見到你囉。」佢對我嘅嗤之以鼻不以為然。不過都總算可以返屋企啦。

仲攰過做gym。

不過Ashley講嘅都不無道理。珮柔咁傳統，都肯無名無份咁畀我屌，證明佢都好鍾意我，再唔同佢講清楚一定越陷越深。

但珮柔咁正，一諗到佢有男朋友，畀人屌到啪啪聲，個心就有啲痛。佢咁大波波真係可造之才嚟，調教成功真係點玩都得，係要啲時間囉。不過，包包天生嗰種由心而發係珮柔點都做唔到。

屌⋯⋯點好啊，麻撚煩。如果可以唔駛揀，左擁右抱就好。

拖着疲倦嘅身軀，打開屋企門口，見到嘅竟然係⋯⋯全身濕晒，企喺我廳中間嘅珮柔？

「珮柔？你做乜喺度嘅？」一聽到開門聲，珮柔就轉身過嚟望我，就真係不得了。

頭髮濕哂不在話下，平時夾過哂嘅曲髮都痴埋哂一堆。搞到白色嘅及膝裙都變成透明就真係誇張咗。唔知仲以為黑雨。雖然條裙唔係好貼身，但入面嘅淺紫色嘅bra完全清晰可見。

唔好話比我聽佢咁嘅樣，喺條街度蕩嚟蕩去喎？珮柔可以安全入到我屋企門口，真係奇蹟。

「咁⋯⋯啱經過你樓下，就畀樓上啲水⋯⋯淋濕，未問過你又唔⋯⋯好意思用toilet⋯⋯」先唔問點解咁夜會經過我樓下，門都入埋都仲要問我一聲先借廁所？

塊面紅卜卜，又不停整自己隻手，一睇就知係佢緊張嘅小動作。講大話都會口窒，就係珮柔囉。

好似連自己都覺得個理由有啲牽強，佢隻手不斷摵緊自己，就好似啲做錯事嘅小朋友咁耷低頭。

「好喇好喇，換咗件衫先。」見佢咁怕醜，我都唔再講啲咩。佢隨我行咗入房，都係搵咗啲T恤俾佢著同毛巾抹身。

《續。》

時間啱啱好

又自已送上門
男主一日咁多Q掂唔掂呀
唔掂我可以幫手架喎

但男主唔係s啊
應該係話睇下對住邊個

成日都覺得Ashley好似啲筋肉人咁

樓主真係唔好唔寫，我一日點都幫你推一次！我話嘅！好撚想同Ashley 瘋狂扑

男豬會唔會馬上風

如果有人可以幫手推就好

奶呀

Ashley 太chur 太筋肉人feel

一齊留言分享吓有咩睇法喇

珮柔同包包兩個角色都好鍾意好難揀
一個小惡魔系 做女朋友正 一定好玩同開心
一個妹系 小小怕醜 咩野都聽你話
兩個角色都有自己嘅吸引力
Ashley 就算啦
anyway 小朋友先揀

十日內！應該ok

好想屌到珮柔上天花板，我類型

女仔要好難好難先變到筋肉人㗎
Ashley只係有少少，但體能同柔韌度都比普通女仔好好多

只準飛走Ashley
包包佩柔缺一不可
如果唔係樓豬等收刀片

我都好擔心佢
唯有叫佢做多啲運動

識揀一定要晒
條條女都lum 佢

Ash做sp
珮柔做女朋友
包包做老婆

好少人鍾意Ashley啊
你係鍾意佢主動定係鍾意佢嘅肌肉/柔韌度？

我要包包

（37）

珮柔除咗件濕笠笠嘅衫出嚟嘅時候，我先知原來嗰件淺色嘅bra唔係咁簡單，bra唔係綿造嘅咩？依件好似好透咁嘅，直情係見到肉嘅顏色，巧妙嘅剪裁啱啱好收埋咗兩粒紅豆，但塊餅餅都仲見到，中間有啲喱士花縱橫交錯，又啱啱好貼住波波嘅弧形。

唔係谷溝，而係呈現咗波波最自然嘅形態。兩隻飽滿嘅木瓜，真係好靚好靚。

「你今日戰鬥格喎。」我謔笑道。
佢諗咗一諗，「你講佢？」佢指咗指自己個bra。

我點點頭，珮柔解釋返：「唔係呀，呢件係薄襯。」乘機篤兩野，真係全部喱士嚟㗎喎，承托到咩。

佢揈開我隻手，反而令到對波扽扽下。我繼續講：「我以為係情趣bra添。」

「情趣？」佢又諗野諗到側哂頭。純到咁真係好似稀有動物咁。

「 令我想撲埋你度嘅野。」我扮獅子張牙舞爪嘅樣，成功到紅顏一笑。

「唔係啊，其實只係單純想冇咁顯大。」裝假狗就成日聽，整細佢真係聞所未聞。係整細都唔係而家啦，細個跑步極痛苦嘅時候都冇見佢咁講過。呢排先提起嘅，應該都係⋯⋯「因為啲同事？」

見佢嘅眼框慢慢變紅，淚水充斥眼球，好似就快滴出嚟咁樣，「佢哋啲話題好似都係圍繞住我波波咁，女同事講都還可以，但係男同事嘅話⋯⋯」原來係唔鍾意俾人評頭品足。佢中學嘅時候遇唔到呢啲嘢， 真係好彩。

傻妹嚟嘅，原來今日係嚟係搵我訴苦。

咁所以經過係假嘅，但係淋濕係真。使咩兜大個圈呢？直接講咪得囉。陰公囉，等哥哥攬下。

越諗越傷心，淚汪汪嘅眼睛終於溢出淚水，滴咗落去佢碩大嘅柔軟上方。

佢依加咁，係咪應該安慰完佢先換衫呢？

我用條脷舔嗰滴眼淚。發現豐盈上突然間有啲濕軟嘅物體滑過，成功分散左珮柔嘅注意力。

佢哽咽著，「我喊緊，旭哥哥都仲係掛住玩波波。」死啦，佢好似越嚟越傷感咁。屌張驍旭，鹹濕少陣得唔得，雖然咁大包米真係好撚吸引。

「咁樣你先止到喊㗎。」令佢哭笑不得。開始稱起波波，又放低，咁彈下彈下，好療癒啊。啲bra點舒服都好，始終都唔夠除咗佢舒服。係時候放佢出嚟！

「點解你哋啲人咁鍾意胸部㗎？都係一堆脂肪啫。」佢甚是不解，然後邊講邊著我拎畀佢嗰件白色衫。

「因為男人天生就鍾意波，你睇籃球、足球，都係大同小異啫。」以為著咗衫就摸唔到喇咩，依然逃離唔到我嘅魔掌，仲要搓大力啲添。

「係喎！差啲唔記得咗今日嚟嘅目的！」佢掙脫咗我嘅懷抱，又波扽扽咁跑去雪櫃方向。

然後又跑返嚟，手上拎住嘅係⋯⋯朱古力蛋糕？「我知哥哥同我一樣，成日做到唔記得食飯。」

「珮柔，其實我都真係唔太鍾意食甜野⋯⋯」個蛋糕冇平時個啲咁厚重，係輕盈鬆軟嘅六吋蛋糕，上面有少少cream同朱古力碎做裝飾，睇得出佢花咗好多心機整。望落係唔錯，但就唔想當飯食囉。

「咩啊，明明次次整畀你都食㗎喎。」珮柔一臉不明所以。

「之前唔忍心拒絕你⋯⋯」唉死，見到佢僵硬嘅表情，就知我講錯野。空氣好似一下子凝固咗咁。

《續。》

最怕空氣突然安靜

夠淫

掛住包包

我都係咁諗

佢應該會怕怕醜醜咁話唔好但又配合男主

生命無常

昨晚夢見佩柔

識做啦

定係珮柔做老婆 因為煮得手好餸

都好但係包包實在太正

要日日啪偉哥

你哋喺度做咩啊

小朋友先做選擇

（38）

珮柔慢慢放低咗個蛋糕喺張床度，然後坐低，手掂膝頭哥，耷低頭咁講，「旭哥哥就係咁溫柔⋯⋯我知㗎⋯⋯就算唔鍾意就會顧及對方感受而唔出聲。」個傻妹又係度亂諗嘢，又開始眼泛淚光。

「唔係，咁蛋糕再好食都唔可以當飯食吖嘛。」我好似越描越黑咁⋯⋯

佢默默拎起蛋糕轉身就走，阻都阻唔切。「你唔鍾意⋯⋯我掉咗佢。」平時見佢怕怕醜醜咁，嬲起上嚟都幾決斷。

好彩腳長行得快，早佢一步搶到個蛋糕。珍而重之咁放返好。「唉我唔識講，總之就唔討厭喇。好似依個咁清清地幾好，如果唔甜就更好。」

「唔甜就鍾意？」失落嘅雙眼好似閃過一瞬希望嘅曙光，亦都停咗想掉嘅動作。

我捉住佢對手，用最真誠嘅眼神望住佢：「我從來都唔會勉強自己㗎。總之，珮柔整畀我，我就會食。」

「真嘅？」佢示意我坐低，又用叉切左一小角蛋糕出嚟，而且向前烏身就將啲蛋糕遞到我面前，「你食俾我睇先。」真係傻妹嚟嘅，都呃咗你咁多年啦，依家食一啖實在唔係乜嘢難事。反而見到你胸前嘅風光而唔扯旗就難喇。

我啲T裇著係佢身上面當然會闊，相比起包包，件衫仔去到佢個身度好似再短啲，已經見到下面嘅神秘小三角。個領口仲顯得好大，一烏身，胸前嘅陰影好似黑洞咁，令人移唔開視線。

旗已扯，但不忍破壞此時嘅氣氛。我將嗰嚿蛋糕放入口，做一個好滿足嘅表情，都輕易就呃到佢。不過平心而論，都真係好食嘅，鬆軟得嚟又濕潤，啲cream功不可沒，加上面頭嘅朱古力碎，一次過有三種口感，滋味非常。「又真係唔甜喎，但係我又覺得好甜。」

聽到我咁讚佢，佢又笑到嘻嘻聲，珮柔真易氹。再𢳂多一大羹，「係幾好食嘅。」得到我嘅認可，珮柔更是樂得開花。「咁依款唔甜嘅蛋糕就係哥哥專屬嘅。再嚟，啊～」我擘大個口，等待甜蜜嘅降臨。

「哎呀。」一時甩手，成pat 朱古力連cream跌咗落我件裇衫度。佢已經即刻用紙巾印咗好多下，「對唔住啊，你件衫一定好貴。」但係都冇無補於事。

「陣間拎去洗就得啦。」雖然朱古力跡喺白色恤衫度都幾顯眼。

「唔得，我依加幫你洗。你除出嚟先。」我除咗件衫，但放埋咗一邊。「睇唔到就冇事喇。況且我依加想食你⋯⋯個蛋糕多啲。」我搶咗隻叉再𢳂起一啖繼續食。既然我企硬，佢都唔再堅持，喜滋滋咁望住我食蛋糕。偶爾餵一兩口畀佢，佢都全盤接受。

可能係因為為食，先咁豐腴，亦可能因為係我畀嘅，佢都會食。

估唔到唔鍾意甜品嘅我，有一日會一個人食哂成個蛋糕，簡直匪夷所思。「都係珮柔喇，我咁食法遲早變肥仔。」邊講邊將啲cream都舔埋。

「旭哥哥變咗肥仔我都會要你㗎！」佢急住表達佢心意。

珮柔仲用崇拜嘅眼神篤我隻老鼠仔，笑住咁講：「況且哥哥依度咁結實。有排都未係肥仔。」你唔好再篤喇，再篤就第二度硬㗎喇。

無視我內心嘅吶喊，佢更有加無已咁篤埋胸肌。我要爆喇！我抱咗佢上廚房嘅雲石平台上。

佢都嚟唔切畀反應，我就已經馬上錫下個嘴仔。明明大家都食一樣嘅蛋糕，點解佢個嘴甜咁多？搜索吓口腔內仲有冇cream先。牙齒間、口腔內壁、脷面同底都冇，很好，全部都食哂。打打下茄輪，珮柔忽然打我心口，「嗚嗚⋯⋯」我先放開，原來佢唔識換氣。可能係我太猴擒咁嘴，咁記得咗太激嘅話佢會唔識抖氣，都係慢啲節奏佢會易啲跟到。

「哥哥好似想食咗我咁⋯⋯係咪個蛋糕唔夠飽啊？」珮柔仲喘息緊⋯⋯但嘴角係勾起嘅。

《續。》

呢到停

包包正啲

唔知點解 感覺珮柔有啲機心 人大左 諗野好黑暗 願故事裏嘅佩柔係好女仔

唔該怒屌佩柔先

咁你放心都得喇
我哋珮柔好乖

珮柔呢個角色好夢幻

男主必做的事

現實好少識煮飯嘅女
仲要又靚又大波又專一etc

所以呢家到我哋呢啲囝囝學煮飯

珮柔幾時咁有心計
係咪老母教落左啲咩黎

今晚再返嚟

Gchi

快啲出

2020年 囝囝唔識煮飯會扣分

喂飽女朋友,等佢走唔到

係咪得我一個鍾意珮柔多啲 鍾意比較含羞單純嘅女仔多過小惡魔系

Cheryl都居功不少啦

唔係啊
根據較早前嘅調查
珮柔都有38個支持者㗎

樓主幾時先可以一日多Q呀
一篇唔夠喉喎

（39）

笑？即係仲有氣玩喇？我遞出空閑既雙手，捉緊珮柔豐滿嘅美好，左右左右咁搓，隔住件衫都feel到好似有筋性麵團咁淋。「哥哥好似好鍾意依個身體咁。」何止鍾意？

「唔止副偈，仲有個人。」珮柔笑得甜絲絲，好似好滿意依個由心而發嘅答案。舔過嘴唇，再同條脷追逐，應該handle到喇啩？

唔急於掀起T恤，留返陣間慢慢嘆。而係向下進攻。雖然著緊連埋一套嘅淺紫色喱士內褲，但叢林都依稀見到，根本就只係裝飾品。

透過網狀的從底下摸索，豆豆根本無處躲藏。除去礙事嘅底底，修剪得整齊嘅小三角就映入眼簾，肥鮑鮑等緊我呢。我彎住腰，撳住佢對M住嘅腳，條脷正中紅心。

「嗯⋯⋯」被我突如其來嘅舉動嚇到，叫聲都抑制唔住。唔知係因為流淌嘅花蜜定口水，奶條界奶咗幾下，就已經滑捋捋喇。「好痕⋯⋯好奇怪咁⋯⋯」繼續用脷吸啜豆豆嘅頂頂，「嗰度⋯⋯好似⋯⋯」

佢隻腳開始震震地又想夾埋，咁我就打側佢個人，又一手捉住佢兩邊合實咗嘅腳踝，曲住腳咁，另一隻手扶住pat，佢應該會舒服啲。珮柔嬌喘連連，「哥哥⋯⋯攰唔攰？擔⋯⋯張凳坐⋯⋯」痴線，高潮緊都仲掛住我，唔大大啖錫都唔得。

眼神越係失焦，就代表越快到。喘氣加快，「夠喇⋯⋯哥⋯⋯bb⋯⋯」我幾時變咗佢BB㗎？珮柔痕癢難耐，只好抓住衣擺。

「柔柔舒唔舒服？」睇下怕醜嘅佢會點答先。「嗯⋯⋯但有啲凍⋯⋯」係喎，雲石咁涼浸浸，一定凍親珮柔喇，又熱又凍咁好易感冒。我拿拿林除褲，再加埋佢除落嚟件T，都勉強夠墊一墊嘅。

稱起佢個人，鋪完再放返上去。「有冇好啲？」

「暖好多喇，多謝BB。」笑咪咪咁錫咗我一啖。快手快腳解開淺紫色嘅bra，偷望一下，原來唔係E，係G級，難怪咁驚為天人。

「邊個係你BB？」大波波終於近在咫尺，沒有唔抓緊嘅理由。佢件bra噏咗咁耐，應該凍凍地。等我隻大手掌畀啲溫暖佢。

柔軟衝破咗指隙間啲限制，許多胸肉都漏哂出嚟，根本都捉唔哂全部，真係得珮柔對奶先做到。

「BB先飲奶㗎。」好，我就飲畀你睇。瞓係佢大髀上，奶子都大到唔使墊高就舔到，手捧著一邊奶，舌頭沿著紅豆反覆打轉，時而用力吸啜。如果係佢BB，真係好寫意。「好痕⋯⋯唔要⋯⋯BB⋯⋯」佢痕到向後縮，但後面已經係埲牆，根本無路可退，又擺出楚楚可憐嘅樣，「放心，會戴套，唔會有BB。」佢「哼」完都有「噗哧」一聲咁笑咗出嚟。

見佢都熱哂身，係時候入正題，舉起佢兩隻腳，長驅直入到柔柔最深嘅部分。可能係緊張，入面實在係緊緊地。「慢啲⋯⋯」做咗咁多次都仲係咁嘅，睇嚟要再做多啲，令佢習慣下。

我搬走佢背後啲沙煲罌罉，等佢有個背挨住冇咁辛苦，同時佢又可以適應下體內嘅巨大。

講就咁講啫，不過都係要錫住嘅。慢慢抽出，同時保留前端，再插入。「好深⋯⋯」佢反應大到個頭向後上昂。

「你話要慢啫，冇話唔可以深呀。」珮柔對我嘅狡辯毫無還擊之力，只係全然承受着巨大嘅衝擊力。「嗯嗯⋯⋯唔好⋯⋯嗯⋯⋯」睇嚟佢都開始享受到箇中樂趣。

深淺有度咁抽插返，咁佢先會悵然若失，再渴求我狠狠插弄。「BB⋯⋯點解⋯⋯嗯？」

「想要咩要自己講。」對住咁正嘅珮柔都咁惡，我覺得自己真係十惡不赦。

《續。》

好撚正 more pls

太大唔鍾意
包包啱啱好

要睇個型日size g要縮兩個碼 型靚嘅話g都可以靚

又唔使學咁嚴重
煮多幾次就識喇

唔係呀,煮飯幾好玩,煮得好又有成就感

日日煮就唔好玩

日日都兩Q
樓主身體支持唔住啊

今晚見

包包打手

多數薄襯個cup會比平時細
即係平時c 著薄襯就要買b
珮柔就竹筍形囉
你問我我實話靚

我鍾意食多啲

示意圖呢

係諗菜式煩啲

（40）

「快啊⋯⋯BB⋯⋯」珮柔用迷離嘅眼神望住我欲言又止咁，係無需用言語表達嘅投入。

「嗯？咩快啲？」我裝作不懂。珮柔嘅碧波蕩漾令人又萌生起想抓波嘅衝動，趁佢loading緊又搓多幾野先。

佢諗咗陣，吸咗口氣，呼出然後講：「要哥哥嗰度⋯⋯快啲⋯⋯」珮柔都係只肯細細聲講，因為怕醜而羞紅了臉，去到條頸都紅潤著。可能佢都到極限喇，不再羞辱佢，下次先再訓練。

一下就直搗黃龍，快速而深入嘅衝撞，終於令珮柔滿足。「啊⋯⋯超入⋯⋯唔好⋯⋯停⋯⋯」嘅吟詠響遍整個廚房，希望隔離聽到唔好投訴。都係怕凍親佢，將佢後靠嘅身體向返前，挨住我，頭靠喺我肩上。珮柔豐滿嘅胴體正好為激烈嘅撞擊帶來緩衝之用，每下都係圓滿且回彈著，軟綿綿咁。

真心好屌。

鮑鮑多汁又厚肉，緊緊咁包住巨龍，不枉我費咁多時間落前戲度。見佢開始抿緊個人，應該都嚟料。「嗯嗯⋯⋯啊！快啲⋯⋯」怕羞但無損珮柔嘅敏感程度嘅。

「好喇，同BB一齊。」錫住珮柔，一齊抵達啲愉悅嘅顛峰。

相擁咗陣，抆返半軟出嚟。「攰唔攰啊？」玩到個頭都濕哂嘅珮柔又背靠住牆身，仲坐緊係廚台嘅平台上，一隻腳揈揈下，另一隻就曲起平台上。小穴都睇得清清楚楚。只見雙眼同下身同樣濕潤，仲未回過神來，真係淫靡極了。

「哥哥食完我就返屋企喇。」痴線，咁夜仲諗住返去？加上件T shirt 咁薄，個bra咁透畀人睇蝕哂。

「唔準！都咁夜喇，仲要啲衫都濕哂。今晚同哥哥訓。」我攬住佢個膊。

「咁聽日點返工啊？」佢小聲嘟嚷著。

諗起佢著起闊身嘅襯衫返工，應該胸前都仲會撐起一片偉岸。加條皮帶，就見返腰部線條喇。

諗起入面嘅波波咁柔軟，應該揸到襯衫摷哂都意猶未盡，就又忍不住想扯。

剛剛先屌完Ashley，再屌完珮柔一次都仲扯得咁快，巨龍真係潛力無限。不過，珮柔魅惑嘅肉體都功不可沒。

「著我嗰啲。」然後佢唔睬我，就入咗我房瞓。

第二朝，由於攬住珮柔瞓得太舒服，差啲唔知醒。梗係喇，邊聞著果香，邊攬住肉肉嘅珮柔，瞓得格外舒適。手臂為咗攬住波波瞓，被壓到畀痹哂都在所不惜，心理生理都前所未有咁饜足過。

要珮柔著我啲衫返工，始終都刺激咗啲。要早起少少車佢返歸換衫再返工係辛苦啲，但為咗可人嘅珮柔，又算得係咩呢。

一日有咁正嘅開始，返工都變得唔再地獄。

開心維持咗幾日，個腦又不自覺地諗起包包。其實張驍旭，你都好貪心下。又鍾意包包，又鍾意珮柔，Ashley冇話錯你㗎，真係人渣嚟。

但感覺嘅嘢，我自己都控制唔到㗎。無論係活潑開朗嘅包包同溫馴動人嘅珮柔，兩個都無法割捨。如果佢哋可以接受到對方，而且和諧共處，個畫面諗下都好正。到時⋯⋯就只怕係巨龍受唔住。為咗嗰日嘅降臨，都係操多幾吓腳先。

擰擰頭，夜已漸昏暗，今晚都係應承媽子返歸食喇。依加個腦咩都唔想諗。

訊息被發送後，「阿驍，你做咩唔搵我嘅？」包包？仲以為自己過度思念而出現嘅幻聽，但見到咁朝氣蓬勃、胸前雙手交疊而突顯嘅生煎包們，就知道，呢個係真人。

今日包包戴上泥黃色髮帶，白色直紋上衣加上土黃色長裙嘅包包側孭咗個白色嘅方形盒袋，睇嚟今日係流沙奶黃包，因扮嬲而鼓埋泡鍶。我不覺得煩，只見可愛。我諗我已經病入膏肓⋯⋯

「依排做嘢忙吖嘛。」我支吾以對。「依加得閒喇？咁我哋去食飯！」佢冇放喺心上，反而問。

「我仲同咗媽子講會返去食添，等我推咗佢先。」都係包包重要啲。

「唔得，伯友會好傷心㗎。我都一齊上埋去食，咪兩全其美囉！」佢對自己嘅主意非常之滿意，覺得完全係一石二鳥嘅答案。我諗媽子唔介意嘅，係驚⋯⋯如果珮柔喺度，唔知點面對佢⋯⋯

「但⋯⋯」帶女上去食飯喎，敏感嘅珮柔一定好傷心。不過，包包講到咁，我又諗唔到點推搪。

「唔好『但係啦』快啲帶我去啦，好肚餓！」唯有暗暗祈禱珮柔今日OT，撞唔到我哋喇。

《續。》

珮柔豐滿嘅胴體正好為激烈嘅撞擊帶來緩衝之用，每下都係圓滿且回彈著，軟綿綿咁。

屌G奶又送上門連個處都比旭哥食埋

3p thx!

包包留俾我算啦

珮柔同包包都留比我 主角番去玩筋肉人

有就bam㗎喇

3p

個名表達咗我對大波波嘅喜愛

咁佢哋識個時未發育嘛
有感情基礎 鍾意埋都唔出奇
有G奶係bonus

鐘聲響起3P的訊號

係都留畀我先

BB留返俾你

雙飛呀

可以玩埋溢乳丸，到時真係可以玩埋香甜嘅大波妹奶水，好好啜

都話佢唔係筋肉人囉
只係有少少肌肉嘅女仔

師兄識啲野

呢樣野我Google埋都搵唔到相關資料
食咗對身體有冇害㗎
定係直接搞大珮柔個肚算

就咁決定啦
不過其實個故唔洗咁符合logic 只要你想令果樣野出現都可以係個故到有 因為個故本身就唔make sense

（41）

「媽子，我返嚟喇！」拖實包包入門口。

「阿旭，返嚟嗱⋯⋯呢位係？」見到媽子一副如臨大敵嘅樣子，包包偷偷鬆開咗手。

「旭哥哥⋯⋯」係廚房探出頭來嘅珮柔今日一身中袖米色紗裙，揸住隻鑊鏟，對大奶根本包都包唔住，好鬼斯文大方。珮柔見到包包而凝結咗笑容。最終，我最唔想發生嘅事真係發生咗。

係囉，咁橋嘅。

終於要喺珮柔面前揭露呢個殘忍嘅真相，「佢係我嘅⋯⋯」

「好朋友。」我想講啲咩，但包包撳低咗我隻手，並輕輕搖頭。包包，咁對你咪好唔公平囉。

我都有啲佩服包包咁鎮定嘅反應。見到有個女仔喺我屋企，佢都冇驚惶失措，反而落落大方。

「伯友，我係包包啊，好高興見到你啊。唔講仲以為你係驍旭家姐添。突然間決定要上嚟，都冇買啲咩特別野，淨係買咗啲車厘子咋。」雖然媽子個樣係比同齡媽媽年輕，但係你咁樣講會唔會有啲誇張。

「咁識講野啊，呵呵。仲有水果食啊？」媽子聽完就即刻放低戒心。媽子仲話：「唔知你上嚟食飯，早知就斬啲料啦。」點解個畫風轉得咁快嘅。

「埋位坐喇，柔柔你都坐喇，有衰仔幫我手開飯就得喇。」女尊男卑啊。

於是我就跟咗媽子入廚房，佢𢳂咗碗飯畀我拎出去。「阿仔，鍾意邊個多啲啫？」連媽子都要迫我？我係揀到嘅，就唔使釀成今日嘅局面喇。

「都唔知你講咩。」就竄返出去廳。

由於唔想糾結邊個坐我隔離，我揀咗坐媽子嗰邊，包包對住我，珮柔就坐佢隔離，希望唔好引起第三次世界大戰。

今日係珮柔煮嘅蕃茄牛肉炒蛋、洋蔥豬扒同帶子炒西蘭花。係喎，冇講低包包唔鍾意食西蘭花添。

「夾餸俾人喇。」媽子叫道。我都唔知夾俾邊個好，都係每人夾一嚿。

「係呢，你叫柔柔啊何？你哋點識㗎？」包包擺出一個大姐姐嘅笑容，好似好和藹可親咁。兩女相遇，仲要兩個都同我有過肌膚之親，都難免有啲火花。雖然佢哋而家唔知，知道咗嘅話第三次世界大戰應該都就快來臨。

「係啊，不過旭哥哥叫我珮柔㗎。我哋係青梅竹馬嚟。」珮柔邊講邊眉開眼笑，甜到漏咁。真誠嘅笑容同隔離包包真係天淵之別。不過珮柔邊識睇依啲。

「包包，你呢？」珮柔有啲好奇咁問，因為我都好少帶女仔返屋企。

「我哋⋯⋯」佢望一望我，露出意味深長嘅微笑，你唔係諗住講真話呀嘛？「佢之前幫過我嘅，之後慢慢就熟絡左。」

珮柔一副恍然大悟樣。依種咁模棱兩可嘅答法，竟然都可以蒙混過關？真係好彩，雖然佢講嘅都錯唔哂。

「包包食西蘭花喇。」媽子竟然夾西蘭花畀佢⋯⋯「媽子，佢⋯⋯」包包完全冇表明佢唔食，反而遞出個碗接住。

「唔該伯友。呢棵西蘭花真係好好食呀，又翠綠又爽脆。」我真係懷疑之前同我一齊食飯嗰時，逐粒逐粒挑走西蘭花嗰個人，究竟係唔係佢嚟。女人真係恐怖。

「都係珮柔煮得好啫。」畀阿媽笠咗頂高帽，包包又同時討好埋珮柔，真係唔簡單。三位都笑得好開心，如果呢個和諧嘅局面可以永遠維持落去，就好啦。

忽然有異物覆蓋喺我隻小腿上面，腳尖由下而上慢劃過，經過膝頭，繞到大髀，最後落到褲浪。

《續。》

呢個位停，真係好緊張

點解好似冇咩人講過鐘意ashley
又做開運動又主動又夠放
Sp黎講應該最正

包包屌打佩柔
我要包包包包包包！

打仗未

死啦 咁睇包包真係好正

無害嘅，不過食完之後會漲乳啲女仔會有啲唔舒服要搵方法出咗佢，同埋食得多好易漏奶咁話～～～

唔好攪大啲囡囡個肚嘞

究竟男豬幫咗包包啲咩

樓主再咁吊癮就send刀片加油呀！

珮柔做老婆真係正 入得廚房 出得廳堂

好緊張

第一集啊
收留咗包包一晚

我要另外2個就心足啦

包包真係好正

出快d啦，好刺激

3P

支持環保

啱啊
不過介唔介意講下邊個位唔make sense
等樓主可以改進下

所以寫故先好玩

文中提及主角阿媽似家姐。 。 。 難度樓主你想。 。 。 。

打仗係指六國大封相？
等多十幾日就有喇（？）
不過我諗唔會炒得好勁

有冇可能日日都扑 仲要每日唔止一次
仲要可以扑包包同珮柔呢種夢幻般嘅角色

佢點睇都正

多謝你唔要刀片
寄啲condom畀包包珮柔就ok

好似大家都唔鍾意有肌肉嘅女仔咁

今晚冇文 到底係邊個摸大脾

珮柔同包包先正,肉肉地

伯母

（42）

我屋企嗰張係長方偏窄嘅枱，的確係可以伸到腳過嚟，只係冇諗過會喺依個場景之下發生。好彩有枱布遮下，成個舉動都不至於太明顯。

先唔講珮柔喺斜對面，就算佢喺我隔離都好，怕醜嘅佢一定唔會咁做，咁所以嫌疑人只有一個⋯⋯

喂，食緊飯㗎。媽子同珮柔仲要喺正隔離，第一次見咋喎。

望吓包包姣好嘅面容，完全神態自若咁食嘢同談笑風生，彷彿枱下面嘅揦鮓事都與佢無關。

雪白嘅腳背喺枱布飄揚下若隱若現，為安全起見，都係坐返埋少少。咁反而係送羊入虎口啊⋯⋯

玉足嘅攻勢從來都冇停止過。綿軟嘅腳掌終於輕輕踩喺西裝褲之上。因為距離近咗唔少，更輕易用腳指輕掂下試探下我嘅反應，真係巨龍瞓咗都畀佢叫返醒。

然後，用腳弓嘅位置磨擦。我放棄咗掙扎，只係擘到雙腳更開。包包連袋底都完全照顧到，又成隻腳掌按著我整支陽具，真係張家嘅血脈都喺哂佢腳下。

食緊飯又伸唔到手落檯底，否則都可以嚇跑怕吱嘅包包。我唯有用眼神向包包求救，佢都無動於衷。只不過係單純嘅磨擦，但因為現場環境令觸感都放大左好幾倍。軟軟的都被喚醒了，硬硬的開始見到成支野。

佢都感覺到，仲喺個開端度越撩越起勁，再漲大落去條褲都有爆嘅危機⋯⋯敏感嘅龜頭再受唔起刺激。

救命，我唔想用腳嚟幫巨龍出火，點睇我都係胸奴而唔係腳膠吓嘛？用波波得唔得？

包包一臉風騷，全然無視我嘅要求。「旭哥哥，你停晒手嘅？啲嘢唔啱食啊？」珮柔一臉擔心咁問，都係你最關心我。

「係囉，你塊臉紅紅地喎。唔舒服啊？」隻包包仲夠膽死咁問？你睇我返到去仲炮唔炮製你！

「冇⋯⋯係⋯⋯食飯嘅時候⋯⋯有少少熱⋯⋯」面對佢撩緊，我痕又唔郁得，真係食不知味。西裝褲被磨嘅聲嘅頻率越嚟越快，已經聽到啲「沙沙」聲，好彩電視機嘅聲浪同佢地嘅傾偈聲都仲勉強掩蓋到。

只係唔知條黑色褲會唔會磨到變咗白色，而且連入面都變埋白色一坺啫⋯⋯

「阿旭你隻腳撞到我啊。」可能太放鬆，掂到媽子都全不自覺。

「Sorry。」唔好望枱底please!!!!只希望佢唔好失驚無神裝就好，唔係（未來）新袍仔咁努力經營嘅形象都化為烏有。

「食飯就專心啲喇。」媽子眼望電視，又夾下餸俾珮柔，好彩唔係望我啫。句「我唔專心一早就射哂出嚟喇。」都只能喺心中回答。

最唔專心食飯嘅包包津津有味咁嘟住個嘴吮塊豬扒入口。好地地咬你就咬，吮乜撚。個嘴仔紅撲撲，好似搽咗唇膏咁，好似好好啜咁。意淫加下體實在嘅刺激，好驚會失手。

屌，條底褲好似痴痴地咁，唔會係分泌咗啲前列腺液啩？

包包左腳就興奮咁踩緊成條，右腳就輕浮咁挑釁緊前端，咁落去真係唔太好⋯⋯

我嗱嗱臨扒埋最後一啖飯，唔想獻出腳交嘅第一次，包包兩條腿終於都落返地面。

都叫做無驚無險咁撐到食完飯。

《續。》

哇
雖然我覺得男主角咁好基因
佢媽媽都唔會差得去邊

唔係日日架有陣時都會隔兩三日
你講到Ashley好唔夢幻咁
陣間佢小器啊

包包
小惡魔果然係我最愛

巴打sick野

每日都有文啊
夜晚11點後至12點左右出

最期待嘅3p爭寵呢

星期六日加速

呢個可能要等多兩三日
鋪緊喇

真係有？

加個速先
live左呀

識揀一定揀包包

有冇邊條女同佢地似想像力唔夠

聽日記得投票，目標100萬
一叫五，投初選

先一：包包?

麻麻地不過都似

我對女明星真係冇咩認識
多謝你嘅幫忙

Btw呢個大細G都嚟緊

（43）

「食飽喇嘛？阿旭去洗碗！」媽子又一如既往咁奴役我。「哦。」希望起身嗰時，條J可以及時淋返。

「我都同旭哥哥一齊洗喇。」珮柔真係個小天使咁。佢一講完，已經捋起衫袖，收拾緊啲碟。媽子都習以為常，只係笑笑口。

「我都幫阿驍⋯⋯」唔知係想塑造「賢惠」形象定點，十指不沾陽春水嘅包包竟然都咁講。

「唔駛喇。過門都係客，廚房又唔係大，佢兩個攪得掂㗎喇。」我諗媽子對包包冇惡意嘅，始終第一次見。

我同珮柔合力搬咗啲碗碟入廚房，包包同媽子就坐喺離廚房都略遠嘅梳化上睇電視。

著住略鬆嘅米色紗裙嘅珮柔，雖然條裙本身嘅設計係唔顯波，但珮柔大波到咁，仲邊會遮得住啊？可能媽子講得啱，邊個娶到珮柔都真係三生有幸，仲艷福無邊添。啲細路奶水都好足，爸爸又玩得開心。

上次一齊洗碗嘅畫面仲歷歷在目，估唔到依加我同珮柔嘅關係係唔同咗咁多。之前仲當佢係妹，依加就⋯⋯

珮柔對洗碗駕輕就熟，專注嘅神情令有啲汗水喺佢額頭流下而不自知。廚房冇裝冷氣同風扇，都真係有啲熱。我輕柔咁用紙巾拭走汗呀，珮柔反而有啲諤然。

「旭哥哥，你唔係嚟洗碗咩？做咩望住我？」珮柔有啲不解，但都側咗頭、笑意滿滿咁望住我。珮柔，你知唔知你真係好可愛？

廚房同梳化個邊有咁上下距離，應該都安全嘅。「哥哥幫你抹汗吓。」珮柔一定唔會反對喇，佢就最聽我話。紙巾印完額頭，就轉移到頸同耳仔。珮柔敏感地縮起個身，對大奶都扽咗下。然後，我順手咁解開佢背脊嘅拉鍊。

「旭哥哥又話抹汗嘅？」疑惑嘅珮柔雙手沾滿咗泡泡，掙脫唔到，只係繼續手部動作，捉實隻碟唔好跌爛。

「入面都好多汗啊，唔抹乾好易病。」見我講得頭頭是道，珮柔都唔再反駁啲咩。

亦都有可能係單純嘅佢，無諗到我會抹到依個地步。始終媽子同包包都喺出面。

從背後抹到腋下，「好痕⋯⋯唔⋯⋯」珮柔不自覺叫咗出聲。「佢地就係出面啊，柔柔想唔想佢地望住你被人抹汗個個樣？」佢連忙搖頭，「咁就要細聲少少喇。」

我慢慢移到佢身後，隻手往前少少，一雙飽滿終於落入手中，「旭啊⋯⋯」輕輕篤兩野，再搓搓。摸落個觸感，都似佢上次著嘅薄襯。雖然睇唔到，但波波嘅回彈力足以令我血脈賁張。

「咮⋯⋯我哋柔柔咁大波，中間條罅一定好多汗，會出汗疹㗎⋯⋯」我都唔只係做吓樣，都真有認真抹，仲抹得相當徹底，方方面面都有抹到。「唔⋯⋯咁好喇⋯⋯」珮柔猶豫咗陣，但都默許咗。

當然乳尖都唔可以忽略喇。「要認真啲抹先得！」我喺佢耳邊講，啲氣聲搞到佢好痕。

「唔⋯⋯」珮柔對腳都攤軟咗唔少，唯有向後挨落我度，我嘅下身已經完全緊貼佢。

《續。》

成個故都好撚淫
個個都咁咸濕

Btw包包世界第一

珮柔好淫底 摸兩摸就腳軟

似係乜都唔識 係哥哥就濟個啲

當媽子死㗎

媽子加入變4p

樓豬幾時有文

都係你最了解珮柔